[iOS/AN]王國紀元 集中討論(1)香港玩家上水啦

[iOS/AN]王國紀元 集中討論(1)香港玩家上水啦

Android:

iOS:

有冇巴打重有玩緊隻Game，大家分享下打LM的野

Facebook 王國紀元 玩家討論區 (香港)

真正既戰爭遊戲

新手留名

成日有新手入盟做伸手黨

不嬲都唔靠人靠自己

我玩左一段時間，但好似無咩香港人咁，會唔會約到香港盟

【王國紀元知識問答賽 - 第四屆 獎勵派發】
📢第四屆王國紀元知識問答賽嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 9 月 30 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇🏻
📜得獎名單：

巴打玩緊邊個國度

呢隻GAME真係越黎越多人玩

上次呢個活動有水晶

[qu ote]

上次呢個活動有水晶[/quote]
冇玩

冇玩[/quote]

佢宜家多左香港FB 之前無 希望有D野送下好過無

佢宜家多左香港FB 之前無 希望有D野送下好過無[/quote]
我都mon住等佢活動，最近logitech 個活動好似有石派

我都mon住等佢活動，最近logitech 個活動好似有石派[/quote]

狗衝 好等水晶洗

究竟打果陣應該帶全t3 定係混d t1
我用全 t3 但成日比人叫我帶d t1

140區留名

上水上水

巴打玩到幾多戰力，玩左幾耐到

成日唔夠資源..我見d人話開小號存資源係咪可行？

3個月左右 但得1800萬戰

勁過我

巴打咩區
依家都想棄game啦

岩岩加入無耐新手
我都唔明我無咩資源好搶d人都要揀我黎打

我係k145 ,在細盟入面，不過都成日比人打

有冇話新手入咩區會較好?? 越後既區會唔會安全D

K160
老老實實我覺得幾好玩
巴打做咩想棄

今次送超多野wo

【《王國紀元》祝您中秋節快樂】

📣小編祝咁多位領主中秋節快樂🎊🌕，唔知大家食左月餅未呢🤤，小編就進入左「月全食」嘅狀態，就係月餅全部食曬😅，但唔緊要嘅《王國紀元》準備左中秋資源福袋比咁多位領主，只要完成三步曲就可以有呢👍

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID

📆活動日期：2017 年 10 月 4 日(三) 至 10 月 9 日(一) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 中秋資源福袋：「777 水晶」、「150,000 糧食」、「150,000 岩石」、「150,000 木材」、「150,000 鐵礦」

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #祝您中秋節快樂 #戰爭遊戲 #手機遊戲

課金遊戲，唔課金你要肥玩返年幾，轉新區先蝦新手

有無咩區有巴打係度照應下？

送好多野今次..正..
升野升到缺水晶又想用黎買vip..

我唔建議買vip ,因為連續登入已經有點數送
水晶拎來加速起野／買罩好過

好
宜家學識藏兵..應該唔洗買罩住?
我諗都係用黎起野

K46區小億戰留個名

老手玩新手

我就係比人玩果個
究竟要幾多戰力先生存到

識人課左兩萬蚊
一晚比人清零兵

咁灰，不過都有得復活兵，定佢已經不停比人圍到咩都做唔到

一晚兩萬..
我呢d一晚200已經好心痛

K65留名

巴打真老手

係咪愈遲開既區愈 岩新手加入? 會唔會和平D?

佢有保護期唔比移民，一過左保護期成班億戰移民去sm新手

其實我都只係玩左幾個月 當初岩岩玩就比個frd叫左去k49 後尾先黎左k65種田

K64 2.9億路過
玩咗差唔多一年 舊年11月開始玩

奉勸各位新手好好珍惜同利用新區三個月保護期時間

佢on9 唔開盾就下線

睇你介唔介意死t3囉 你覺得肉赤既咪帶d t1去打 冇問題嘅

想轉區 有冇巴打公會收留

幾戰？

億戰 但未有T4

T4要玩幾耐先有 成日聽人講T4..

入我個盟？70億 半種田盟

普通輕課玩家正路一年左右 而家成日有d優惠包以前都冇嘅 出t4成本低咗好多

巴打係邊區
之前係王盟到
日日要打3隻2級怪 個個星期都要上繳資源 都算
重要cap圖放上group
真係好攰

搬咗去113冇耐不過應該好快又搬
我個盟億戰唔洗交資源

有冇得收左我入盟先

當然可以 你game名係咩？有冇微信？pm比我

收到
巴打有冇玩呢隻驚既心得可以傳授下

一年..睇黎真係要課金答救

成日都聽到班老人話填三坑

三坑咪戰爭大廳 監獄同祭壇
要升滿呢三個建築先出到t4，每個坑20萬水晶左右 我果陣用咗三個月左右升完

t4係咪勁好多..

爭好遠

係 勁好多

有冇126區朋友

每一個20萬水晶
新手表示升城堡都好吃力

咁緊係升咗25堡先慢慢填三坑啦

20萬水晶點存我依家住到30k 水晶

25堡係咪就最頂

係 升咗25堡先算係開始玩呢隻驚 出埋t4先叫做入坑

無止境

宜家淨係升城堡都想死
25堡仲有段距離

依家19堡升野都已經要一日到兩日，進度開始慢

岩岩爬下文唔怪得要升25堡
會開多個飾品位

【王國紀元 x Logitech 猜燈謎贏耳機 得獎者公佈】
📣王國紀元 x Logitech 猜燈謎贏耳機嘅得獎者已經有啦，首先在到再次感謝 Logitech 提供耳機舉行這次活動，以下是 Logitech G433 & G233 耳機的得獎者恭喜🎉恭喜🎉
1️⃣「Logitech G433 7.1聲道耳機」得獎者
- IGGID：457XXX907 | Facebook：Ho Lung Cheung | Email：lp0XXXX59@yahoo.com.hk
- IGGID：458XXX293 | Facebook：Mak Fat Shing | Email：shinXXXXk@gmail.com
2️⃣「Logitech G233 Prodigy耳機」得獎者
- IGGID：434XXX206 | Facebook：Tom Siu | Email：tomXXXX81@gmail.com
以上三位得獎者，請根據電郵內指示提供相關資料，以便專人寄出禮物。
另外，活動獎勵的虛寶🎁於 10 月 9 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜虛寶得獎名單：
以下是三位得獎者覺得 Logitech Gaming 耳機的好用之處
========================
一看見耳機黑色為主的包裝，讓我對這耳機有高科技的感覺！我把包裝打開之後，我就打開按鈕，看到RGB燈的顏色不停互換，的確型格！
之後，我發現USB 混音轉接器附設在一邊耳筒之中，設計可以減少遺失USB的機會！
而在打機的過程中，耳機的聲音相當立體，因它是支援7.1 環繞音效，殺敵人的槍聲相當震撼，有如設身處地一樣！在打機時，有些的聲音是頗大聲，我可以立即用滾輪調整其聲音，以保護耳朵！
而對話的咪也設計得相當聰明，我知道自己決定是否使用麥克風，它可隨時打開及收埋，太有人性化的設計！
========================
Logitech Gaming耳機全包覆式的設計讓耳殼不會受到壓迫，長時間配戴都十分舒適。
隔噪麥克風持續提高清晰的通訊，還有自動靜音功能。
Logitech Gaming耳機麥克風還支援多平台，例如、PS4、Switch、PS4、Xbox One、智慧型手機和平板電腦。
透過Logitech Gaming Software能完全自訂出您想要的聲音。甚至您可以針對每個遊戲或應用程式建立不同的音效設定檔
========================
以Logitech G233 Prodigy 為例 , 用上運動網格材質耳墊 , 提供適當的力度，保持於定位且提供舒適的透氣感。還使用PRO-G 先進音訊單體 , 提供響亮清晰且逼真的遊戲音訊。而可拆卸、可隨意扭轉 , 十分有利攜帶。且相容於所有遊戲主機。
由此可見 , Logitech Gaming Headset 既質素絕對可以令用家及大眾放心及信心.
========================
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #Logitech #中秋 #猜燈謎 #送耳機 #得獎者 #戰爭遊戲 #手機遊戲

發展中係咁上下

唔中
多d出香港活動

有活動

【票選最強戰鬥名師】
📣之前在 遵理學校 Beacon College 入面有最強戰爭策略課程，依家我地舉行票選最強戰鬥名師🗳，投選出您認為最勁嘅戰鬥名師！💁歡迎在以下留言幫您最愛嘅名師拉票💪！
請立即完成活動三步曲🎯，將會獲得最高票數嘅名師英雄碎片 5 塊及 300 水晶💎，重唔通知您班朋友參加！
投票名單：
寒冰領主 = 👍讚好
玫瑰騎士 = ❤️勁正
冰火山 = 😆哈哈
奪命獵手 = 😮嘩
憤怒射手 = 😢慘慘
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 在本活動 Facebook 帖文以表情投票
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要填寫正確的 IGGID
📆活動日期：2017 年 10 月 10 日(二) 至 10 月 15 日(日) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 得票最高的名師英雄碎片 5 塊
- 300 水晶💎
注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

梗係揀玫瑰騎士 = ❤️勁正 女女

竟然搵埋燈塔做宣傳

又有新Post 之前個幾個成日都好快沉左

原原來 keep 住有

一齊保持上水
多d香港玩家
隻game全世界一齊玩梗本feel唔到好多香港人唯有係到feel下

玩左成年 連登都冇一個post推得爆
就知跟本少人玩

但隻game 營收經常排頭5
有冇人解聯盟任解到顛？

前5都好似要幾十萬??..唔通靠幾個痴線香港課長日日課

係街間唔中都見到人玩
btw 希望個 po 唔好太快沉啦

有個香港官方 FB PAGE 都感覺都有返香港玩家
最新果個投英雄都有一堆人留言

你地vip幾

所以我都覺得依隻game其實係有人玩

其實億戰香港人都唔少 只係呢班多數都係唔上連登嘅 同埋係中年大叔

想問下d野怪點打
我十萬戰夠唔夠打1lv
新玩

小弟有幸係億戰
但依家前面既區億戰已經唔入流
冇八九億都要開盾訓覺

新手派最高戰力個五隻上場打就得
你唔會可能一條體力殺得曬一隻一級怪
最好就睇下有冇盟友一齊輪一隻啦

岩岩玩+1 等十幾萬戰 憶戰都要開盾
睇黎我既開盾之路好長

唔係既 咁都睇你個區和唔和平既
其實有時都唔洗開盾
只要藏好兵同領主 清走多左既資源
咁就比人打都唔怕

唔和平

我都唔和平.. 明明甘多地方都要打我呢個新手
玩左幾日我記得已經比人清左
仲要捉埋隻領主 果陣時唔識藏兵
真係灰到

新手比人清正常啦 好小事姐咪當學野囉 你諗下d億戰被人清一下冇咗成千萬兵佢地仲痛過你

所以藏兵藏領主係好緊要
你唔放錢入去玩 就只可以同人鬥長命咁玩

無左成百萬兵

冇換天賦同裝？ 你盟友又冇增援你？

有fd係遵理影到，笑係我是香蕉

試讀激活碼：EWS8P5TF「9月24日後註冊的新用戶」
進修激活碼：XCRHUFHP 「9月24日前已註冊的用戶」
兌換網址：

係既 點都要交學費

【與騎士新秀共成長 - 玫瑰雖嫩亦有刺🌹】

📆活動時間：2017 年 10 月 12 日(四) 13:00 至 10 月 30 日(一) 13 :00 (GMT+8)
📌活動規則：
1. 領主需按順序完成指定任務，每日僅可完成一個指定任務。
2. 獎勵需要在任務完成當天領取。若未領取獎勵，領主需要在重置時間後重新開始任務。
3. 活動結束後活動頁面將會關閉，請領主及時領取獎品，逾期視同放棄。
4. 每日重置時間：每天13:00 (GMT+8) 。
※領主完成任務後，可能會因為資料無法即時統計而暫時不能領獎勵。請玩家耐心等待，並以頁面顯示任務進度為準。
🎁活動獎勵：
任務：登陸遊戲
獎勵：VIP點數100*3
任務：完成1次建築建造或升級
獎勵：水晶500
任務：完成1次科技研發
獎勵：加速10分鐘*10
任務：獲得聯盟幣8000
獎勵：艾娜希之盾24小時*1
任務：訓練士兵500
獎勵：指定傳送*1
任務：攻打城堡1次
獎勵：冒險之心*1
任務：完成地獄活動階段一*1次
獎勵：玫瑰騎士勳章*10

有新活動
送盾正

依期d活動好多都係玫瑰騎士正！

長期藏一兵加領主

點解唔藏哂？

點解 x 2

隻game起野升兵
存裝存英真係好忙

咁要出去採資源，訓教就藏曬

我宜家都係甘
只留一隊兵採野
其他藏

有無巴打要買水晶, HKD$40 6600萬戰力以下sosad]

佢好有用 基木上咩都會用到佢
可以既話一定要升佢上金先

變左指標

宜家起左好多個醫院 唔知升唔升哂好
我想問下d 建築係要點分配 (軍營、醫院、莊園)

軍營最多兩個
醫院最少五個
剩番既位起哂莊園

【王國紀元知識問答賽 - 第五屆】
📢王國紀元知識問答賽第五屆開始啦，今次答岩問題可以得到增加軍團攻擊力 24 小時嘅禮物係足足 24 小時，火速完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID
📆活動日期：2017 年 10 月 16 日(一) 至 10 月 21 日(六) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「增加軍團攻擊力 20% (24小時)」x 1
- 答錯玩家則可獲「加速 60 分鐘」x 1
注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #增加軍團攻擊力 #24小時 #戰爭遊戲 #手機遊戲

點解答岩唔係兩份獎品拎哂

應該答岩送層樓送架車啦

6600戰 40蚊有d貴喎 平d可以考慮下

我軍營同醫院都未夠數

軍營淨係兩個就夠？

想問點解開唔到技

我都係亂起緊

我睇攻略就話8醫院8莊園

果D係咪打架用架..我前期既話應該唔洗甘多醫院?

係
我個人意見係醫院至少有廿萬位
莊園就睇你會唔會爆兵
軍營一至兩個就ok 唔洗多
新手既話
主要都係醫院啦
咁你比人打先夠位裝曬d傷兵

Pisg

英雄軍階未夠
要打裝俾佢地升軍階

有無巴打要買水晶, HKD$35/10000 3e戰力以下sosad]

收到

又有新活動.1,000,000 人全球FB突破
我發現呢隻GAME都幾多唔係GAME入面既活動
要係甘MARK住佢FB

【ONE MILLION FANS! 百萬青睞 感恩回饋！】
💬感謝全球領主們的厚愛！我們的facebook粉絲團人數正式突破1,000,000人啦！🎊🎉
王國大陸真是一個神奇的地方，我們來自世界各地、擁有不同文化、使用不同語言，卻彙聚在這 兒自由交流，一起發展、一起征戰，一同度過了那麼多開心歡樂的日子。 為了感謝大家的支持，也為了紀念那些難忘的日子，我們決定--派發一次全民福利！🎁
📆活動時間：2017 年 10 月 17 日(二) 13:00 至 10 月 22 日(日) 13:00 (GMT+8)
📌活動規則: 活動期間共設置3份獎勵，玩家每天登錄頁面可領取其中一份，領完即止。 每日重置時間為13:00 (GMT +8) 。
🎁活動獎勵:
寶箱1：加速60分鐘*5／建築加速10% (1小時) *1
寶箱2：研發加速60分鐘*5／研發加速10% (1小時) *1
寶箱3：訓練加速60分鐘*5／訓練加速10% (1小時) *1
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

岩岩又見到200城活動

d活動甘多 快d派先得

有無巴打要買水晶, HKD$35/10000 3e戰力以下

又送777水晶點睇

【《王國紀元》勇奪網絡至強人氣戰爭策略類遊戲】
📣恭喜《王國紀元》🎊勇奪「香港討論區 discuss」嘅網絡至強人氣戰爭策略類手機大獎，多謝曬 香港討論區 頒依個獎比我地，普天同慶嘅日子當然要送禮物俾大家啦，立即到以下活動網址參加即送您「777 水晶」💎，大家快D來參加啦🔥！

其實點交易到落我隻account?

送禮

水晶對比返我係GAME買會平幾多?

係幾方便

領主發佈賞金係咪無得退..

冇

咁種水晶生出來果d照樣可以送？

條友好似無咩反應唔知係咪唔係到

清佢啦

有冇巴打個盟收人
3800萬戰鬥力 自產鐵 一日2M
依家個公會勁on9逼人課金玩
近排又玩開車 唔打怪就罰錢清人

迫人課金

上兩個月話一星期最少一個綠箱
今個星期話一星期開一次二級怪車
屌邊有咁多行動力呀

迫課金
個公會好勁

通常幾百億盟先會叫人課金

咁撚癲，打機都要跑數
返工重跑唔夠咩

最憎要跑數既公會
而家係個130億公會度呆

打機打到太認真

買金幣要平幾多先抵 我見好多人賣

問埋水晶

玩家之間就0.5 有d奸商賣到0.7

水晶要睇戰力 越高戰賣得越貴

買水晶咁大學問嫁

但係點交易
佢送禮 我要先比真錢佢

通常大陸人會用微信比錢 但係要實名登記

有興趣？bro

香港人點搞

萬聖節活動 黎鳥

【不給糖就搗蛋🍬】
又到了一年一度的魔法派對🎃，祭司再次施展強大的魔法來創造一系列的活動，跟著魔 法一起狂歡吧！
碰！魔法粉末散落在艾娜希大陸上，王國內的艾娜希之盾與戰爭火焰，將產生奇妙的變化！碰！魔物也受到法力的影響！出來要糖吃🍬，剷除他們將有機率獲得「不給糖就搗蛋」 寶箱，讓你的戰爭也充滿搗蛋風！👻
碰！舉辦於 10 月 22 日 13 時 00 分 - 10 月 25 日 12 時 59 分的聯盟挑戰也受到魔法力量的影響，究竟…會召喚出什麼樣的魔物呢？除了大量的「神聖之星」之外，還會獲得什麼呢？等待大人您的參與！
碰！最後高潮，10 月 30 日 13 時 00 分 - 11 月 2 日 12 時 59 分，殭屍大軍東倒西歪而來(每三小時一波)，阻擋他，有機率獲得大量的「水晶」、「神聖之星」、「金幣」，讓你打著殭屍一夜致富！
持續關注遊戲動態，千萬別錯過活動上線時間喔！
📆活動日期：2017 年 10 月 22 日(日) 13:00 至 11 月 2 日(一) 12:59 (GMT+8)
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #不給糖就搗蛋 #萬聖節活動 #戰爭遊戲 #手機遊戲

同問 宜家微信好似要去銀行搞..

一百億都冇
係個盟主話識皇盟CARRY咋
屌佢老母試過幾次日日俾人清零

巴打公會收唔收人

我個聖得10億戰，成日比人sm

【王國紀元知識問答賽 - 第五屆 獎勵派發】
📢第五屆王國紀元知識問答賽嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 10 月 23 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

派啦派啦 中左軍團攻擊力

佢d問題有玩開一定識答，入game搵到答案

x2

我個新手區就過保護期

笠多幾個罩 藏下兵又係一條好漢

成班大軍移民過來sm新手

過左保護期既話 新手可以點做?
移去其他安全D既區?

藏兵 24小時望實
唔留資源 入個王盟（但都會被清兵）

最好係課金 但唔好行呢步

戰爭game無得唔課啦

唔課點搞

要第一日入隻game
不過已經太遲
小課唯有
保住條命仔再慢慢磨

搵其他大盟收留/藏兵保命慢慢升

大盟有D唔一定收留新手

最近個盟移民左去k134 本身k134已經又多人又亂架啦 而家仲要黎多幾個300億日本盟同華盟

連登竟然無人開盟

講真，譚仔x王國紀元呢個優惠幾正

係

我開左二百個箱都係得一塊普通神識

有咩送?

比你講兩講有d想食譚仔

宜家都係新手多

仲要抽

連登應該有勁人的

好多大佬應該都入左華人公會

暫時只收懂自我保護的億戰

我識個香港人7億幾

想玩D得閒禁幾下 休閒少少既GAME 呢隻岩玩嗎?\
新手有咩注意?

都岩既
一路升上去先

努力升城堡 藏兵

國戰好煩又打

我仲未做單人 等收工先打

收工先打就咩都冇得打

追個人分r下小小獎勵

啱 所以我放棄咗打人 奇觀刷分算

勤力少少，隨飛打採集

採集對面好多都在線 唔係咁易打
btw單人已完成收工

史詩聯盟任務招人1200分 有冇巴打有興趣

1200做史詩會有d吃力

幾多先人做?

唔夠打

滿人了

1200分要課金先搞得掂

做下農夫咪算 當起兵GAME甘玩

唔洗 淨係做採集任都做到1200分
但首先要搶到

夠做 打錯字 sor

有排採

有冇人打殭屍，昨晚有隻拎到500水晶

500水晶
我都想打.

sbt

萬聖節活動真係好爽..
水晶

果個都話有500水晶
真定假

岩岩重打到1000神聖之星勁爽

隻GAME係咪要每個月KEEP住課先有得玩?
我課1一百幾十都OK但月月課就唔好啦

有冇TG GROUP?

巴打係咪招人
2300萬戰左右

但依家先睇到
做左9個任都過1200分

有興趣下次轉會

我都係
用黎課果d優惠禮包

終於完殭屍活動，唔洗日日幾個鐘上一次線

為左唔比人捉領主都要定時上

殭屍堅正，打左成萬幾水晶成萬幾神聖

新手傳送落腳點係邊好?

巴打們好勁

勁多人500水間 我就得少少

水晶

大家解聯盟任解到幾多分？

D人成日話陷阱號姐係咩意思

用幾百萬t1兵壓戰力引人單撞然後捉人領主

【霸主之戰⚔️】
群雄並起，疆域爭霸，登峰造極，名撼天下！
世界戰場狼煙又起🔥，霸主奇觀聳立其中，唯有最強，才能贏得「霸主」榮耀
霸主之戰又開始啦，身為最強領主嘅您，重唔入Game備戰🥊
📆活動日期：2017 年 11 月 4 日(六) 13:00 至 11 月 6 日(一) 00:59 (GMT+8)

打算開個新帳號由頭黎過: 呢個玩法養成有無咩技巧

依隻game真係好多玩法

可以反抗其他玩家先好玩

有既 除左你要有大量水晶一次過造咁多兵之外
就係唔可以輕易狂熱
如果唔係你狂熱緊開唔到盾
又比人集結既話
一只會一下比人清

睇片好熱血

其實係集結手on9
1.裝備唔夠勁加成唔夠高
2.第一波打唔入見到對方醫傷兵已經知佢在線仲繼續集
我都好想比呢d柒頭集結

守個邊都唔差
增援係咁比弓兵
分明想被集結個條友死

如果佢用弓陣接嘅話增援弓兵係冇問題

【王國術語篇 - T1 T2 T3 T4】

📣好多人都會係遊戲入面聽到咩T1 T2 T3 T4，又話衝緊咩T4🤔，咁今日就同下大家講咩叫T1-T4。
首先 T1 姐係第 1 階部隊，如此類推 T4 姐係第 4 階部隊。
咁 T1 入面會有戰士、短弓手、槍騎兵、弩炮，
而 T2 入面有角鬥士、護衛射手、龍掠者、投石器，
T3 有皇家護衛、暗夜遊俠、鐵血騎士、攻城弩炮，
而擁有 T4 嘅領主大大，就會非常清楚佢個名，點解呀？因為見住佢地個名好耐先會研發到出來，咁就一定記得啦。😑

只要大家分享返您在軍事上分配兵種心得，小編會選 5 位嘅領主送返「加速 3 天」比你。

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 分享您在軍事上分配兵種心得

📆活動日期：2017 年 11 月 4 日(六) 至 11 月 7 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 「加速 3 天」x 1 (名額五位)

名額五名

送加速正wo

3日

寫左陣字仔參加左

睇緊D回覆
睇到未出到T4之前
我主力都係採集打黑巢
話先練T1 弓20萬做採兵先

唔課金要幾耐先出到T4?

【聯盟錦標賽】
📣聯盟錦標賽，引爆你的競賽魂！快號召盟友共襄盛舉，展現聯盟整體戰力，赢得冠軍 榮耀!只要報名就有獎勵，放膽來戰！🔥
📆活動日期：2017 年 11 月 7 日(二) 13:00 至 11 月 11 日(四) 12:59 (GMT+8)
📝報名期間：2017 年 11 月 7 日(二) 13:00 至 11 月 9 日(四) 12:59 (GMT+8)
⚔️開賽時間：2017 年 11 月 9 日(四) 13:00 (GMT+8)
注意事項:
1.城堡lv.9以上即可報名派出隊伍參賽。不會傷亡請踴躍報名! 2.在報名階段，聯盟報名人數需達標，才能確定參賽
3.聯盟綿標賽報名派兵時，不需使用增加軍團規模物品，軍團規模上限直接提升50%(不會與領地強化軍團規模效果疊加)
4.請更新至最新版本，以獲得最佳的遊戲體驗

可以組隊??

公會組隊解？

岩岩睇一睇T4D時間呀果D野
計一計都要一年先升到 仲要+小課金
所以其實主力都係玩T3戰術

好似係

同公會人無兩句

比你參考下 我準備研發第一隻t4兵種，玩左半年加用左4千蚊左右。而家一定t4主流 t3用黎減低t4損失

每個ser 有t4 的人都唔多t3就全街都係

今次送盾

【王國紀元知識問答賽 - 第六屆】
📢王國紀元知識問答賽第六屆開始啦，今次答岩問題可以得到兩個艾娜希之盾 8 小時嘅禮物，火速完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID
📆活動日期：2017 年 11 月 8 日(三) 至 11 月 12 日(日) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「艾娜希之盾 (8小時)」x 2
- 答錯玩家則可獲「神聖之星 100」
注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #艾娜希之盾 #8小時 #戰爭遊戲 #手機遊戲

4千如果除返6個月平均一個月600都好似唔太甘
但係你平時上線時間長唔長?

狂爆t1 兵存成百萬t1

成百萬有D陷阱號FEEL

有冇香港盟收? 優閒玩家, 玩左年幾, 1.5e 戰力, 出左2個T4兵種

【雙 11 狂歡 紅包大方送】
📣活動期間內登入遊戲，即可領取每日紅包💰(一天一次) ，打開紅包將獲得超稀有的「晶吉利」寶箱🎁，寶箱裡散發著紫色光芒🔮，箱箱是好禮、箱箱有水晶，好運的話還可獲得巨額的 10,000 水晶唷！千萬不要錯過每次領獎的機會！
📆活動日期：2017 年 11 月 10 日(五) 13:00 至 11 月 13 日(一) 12:59 (GMT+8)

雙11明明係淘寶演變既節日
宜家變左好多GAME都當係一個真正既節日活動

雙11個登入獎勵送水晶勁正

雙11就係正~

光棍當道

當個節日呃錢 不過唔洗錢送水晶就爽

毒撚節係最好搵錢節日

【魔物馴化活動】
🗯就在剛剛！王國魔物研究協會發表了題為《魔物馴化理論》的論文！📄
該文指出，經過大膽的理論假設，以及在實驗室、野外等環境下的反復實驗，協會已經發現，魔物存在被馴化的可能！
如果該文結論被證實可以實現，魔物或許可以成為領主們的重要夥伴！未來戰場上，魔物將作為領主們不可或缺的戰鬥力而存在！
王國皇家科學院方面表示，對該論文中提出的魔物馴化理論已產生濃厚興趣，現準備了大量、豐厚的報酬，號召所有王國的馴獸師對魔物「大腳雪怪」進行馴化實驗，以進一步檢驗該理論的可行性。

📆活動日期：2017 年 11 月 10 日(五) 13:00 至 11 月 17 日(五) 13:00 (GMT+8)

📌活動規則：
1. 活動期間玩家每天有3次與魔物互動的機會。
2. 魔物互動冷卻時間為10分鐘。
3. 玩家每次互動都可獲得一份隨機獎勵。
4. 魔物互動次數達到一定次數後魔物將得到成長，並設有3份魔物成長獎勵。
5. 頁面將在活動結束後關閉，請及時領取成長獎勵以免造成不必要的損失。
6. 魔物互動次數在每天的13:00刷新。

🎁活動獎勵：
每次馴化互動可獲得其中一種道具
艾娜希之盾8小時*1／加速60分鐘*1／隨機傳送*1／研發加速60分鐘*1／加速3小時*1／研發加速3小時*1／增加軍團攻擊20% (4小時) *1／雪怪寶箱*5／加速8小時*1／研發加速8小時*1／艾娜希之盾24小時*1／指定傳送*1／冒險之心*1／增加軍團規模20% (4小時) *1／增加軍團規模50% (4小時) *1／增加軍團攻擊50% (15分鐘) *1

魔物成長獎勵：馴化互動次數達到指定次數後可以領取魔物成長獎勵

完成馴化互動次數 5 次 水晶 400
完成馴化互動次數 10 次 水晶 600
完成馴化互動次數 18 次 水晶 1000

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #魔物馴化活動 #戰爭遊戲 #手機遊戲

個雙11活動去到13號都有紅包領

個利是好似到聽日完？

去到13號

齊心打係幾過癮

宜家想課狩獵裝 宜家幾多錢到.

升研發狩獵，大約20k體力用相克英，可一下殺一隻一級

升到頂先係問題

【四格漫畫系列 - 跟著老公玩LM - 三】
📣王國四格漫畫又來啦，特感謝兔寶砸畫D咁棧鬼有趣嘅漫畫
四格漫畫重溫：
跟著老公玩LM - 二：
跟著老公玩LM - 一：

好頂癮既漫畫

佢漫畫係幾抵死

有冇女玩家王國紀元架

- 答中玩家可獲得「艾娜希之盾 (8小時)」x 2
- 答錯玩家則可獲「神聖之星 100」
派左

【王國紀元知識問答賽 - 第六屆 獎勵派發】
📢第六屆王國紀元知識問答賽嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 11 月 14 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

一體力的資源怪幾正

知我夠資源用

唔夠

【王國紀元知識問答賽 - 第七屆】
📣唔經唔覺咁王國紀元知識問答賽第七屆已經到左第七屆啦，今次答岩問題可以得到「500 水晶💎」嘅禮物，火速完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID
📆活動日期：2017 年 11 月 16 日(四) 至 11 月 20 日(一) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時⏩」x 1

又黎有幾多屆

500水晶

又500水晶正正子

有無盟收新手？

用日本GOOGLE開左個AC
課金發現要用 GOOGLEPLAY 要買返日本..

純香港難d

Facebook group k129有人收緊

咩公會黎架

自己入去下咪知

【四格漫畫系列 - 跟著老公玩LM - 四】

📣跟著老公玩LM嘅系列來到最後一章，下一次會係魔物嘅四格漫畫，特感謝兔寶砸畫D咁棧鬼有趣嘅漫畫～

四格漫畫重溫：
跟著老公玩LM - 三：
跟著老公玩LM - 二：
跟著老公玩LM - 一：

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #四格漫畫 #跟著老公玩LM四 #戰爭遊戲 #手機遊戲

218服新手留名

其實都好多香港人玩

hk人+1

隻game甘耐有咩出名香港公會

想問配點問題
我研發 建築 同產木都點爆左
之後建議點邊樣？生產兵？

仆佢個街開服快到....

連hk公會都冇個
唔好講出唔出名

【王國紀元 x Hasssh 虛寶777】
快D係 Hasssh 嘅活動帖文內完成參加方法，拎禮物🎁啦～

點會有成百個香港人吖，台盟都小有啦

隻GAME見得最多就係英文

但隻game 係香港長期收入好高

香港人有錢多

【聯盟總動員】
📣本週聯盟總動員嘅活動開始左啦，快D入 Game 接任務為聯盟衝分啦🔥，大把獎品等緊您🎁
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

每個星期都有?

聯盟任又開始啦大家要追幾多分？

愈多愈好 都要個公會d人肯郁

有冇公會？

【感恩有禮 - 豐年狂歡派對】
📢在艾娜希的眷顧下，王國充滿豐碩的資源。人們為了表達謝意，正準備著持續 10 天的豐年狂歡派對🎉，一起狂歡吧！🎊
📍派對首兩日
「悠兔寶」滿月後再次現身，想趁著這難得的機會一飽口福。據情報指出「悠兔寶」皮厚餡多數量稀少(每三小時出現一次，一次只出現3隻)，且帶著大量的研發加速及神聖之星來襲，集合全王國的力量尋找和擊敗他吧！
📍派對期間內
豐年登入免費送，登入遊戲即可領取豐年禮盒(一天領取一次)。使用後有機會獲得冒險之心、水晶及30天巨量加速，讓您豐收滿滿！
📍11月25日13時00分 ~ 11月29日12時59分
聯盟慶豐收，聯盟任務輕鬆點，獎勵 2 倍簡單拿！2 倍經驗、2 倍資源、2 倍聯盟幣！超級好康，不容錯過！
📍11月29日13時00分 ~ 12月3日12時59分
敦親睦鄰，同歡慶！你幫我，我幫你，聯盟幣賺更多！幫助盟友可獲得加倍聯盟幣同時錬金所同時受到神聖力量的加持，黑暗元素將百分百轉化為水晶！快與盟友合力集結黑暗巢穴！
📆活動日期：2017 年 11 月 23 日(四) 13:00 至 12 月 3 日(日) 12:59 (GMT+8)

連續10日嗚呀

我都問下 有冇咩ser 係多香港人#adore
留緊係5lv 城等用新手傳送

我本身145，下星期移民去165

巴打165 ser 識人?

同求

【王國紀元知識問答賽 - 第七屆 獎勵派發】
📢第七屆王國紀元知識問答賽嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 11 月 21 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

感恩節+呢個活動和味到呢

追左post 想問下有幾多巴打谷左上t4
大概洗左幾錢同用幾耐時間

感恩節隻怪佢彈走馬燈話出現左幾次，但都搵唔到有冇人見過

聽講要用大半年 錢我都想知

岩岩睇巴哈 見到個最大台灣盟 只收T4

又係果d無2億戰都睇唔上眼

K.T？正常啦 呢d幾百億大盟收4億起跳

Yes仲有個tws

玩到而家先收

【霸主之戰⚔️】
群雄並起，疆域爭霸，登峰造極，名撼天下！
世界戰場狼煙又起🔥，霸主奇觀聳立其中，唯有最強，才能贏得「霸主」榮耀
霸主之戰又開始啦，身為最強領主嘅您，重唔入Game備戰🥊
📆活動日期：2017 年 11 月 25 日(六) 13:00 至 11 月 27 日(一) 00:59 (GMT+8)
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #霸主之戰 #戰爭遊戲 #手機遊戲

沖左成個月先加得二百萬戰

幾千萬起碼都玩左半年

玩左550天
5個帳號有3個出T4 ，2個聖誕節前出

課左幾多 差唔多兩年

點解可以玩到咁癲

一個帳號已經想喊 仲要五個..

【四格漫畫系列 - 魔物格里芬】
📣今次四格漫畫會為您帶來魔物系列，今次依篇係講格里芬🦅嘅小故事～
四格漫畫重溫：
跟著老公玩LM - 四：
跟著老公玩LM - 三：
跟著老公玩LM - 二：
跟著老公玩LM - 一：

上次唔係完左架咩

應該又有新一篇，依篇幾搞野，食雞比

呢排香港FB仲多左英雄攻略，希望佢介紹埋點樣先有

【英雄介紹 - 詐欺師泰特】

王國紀元 Lords Mobile·2017年11月27日
💬「我才沒有說謊！」－泰特
不少聆聽者都被他驚心動魄的冒險故事打動，紛紛掏出金幣資助他的冒險生活；儘管當中有不少人在事後發現自己受騙了，但已經來不及了，只能捶胸頓足恨自己被那精彩的故事迷惑，也因此泰特被稱為「詐欺師」。

🎖詐欺師
⚔️主動技能：
胡言亂語（軍階1）：對前方長距離扇形範圍內的敵人造成傷害。
加料飛箭（軍階2）：對目標造成傷害並給予繳械狀態5秒。
泥巴投擲（軍階4）：對目標造成傷害並給予盲目狀態8秒。

🛡被動技能：
靈敏（軍階7）：提升自身敏捷。

🚩軍團技能：
意識催眠（軍階1）：施放時對敵軍造成部隊攻擊力200%的傷害
學術激勵（軍階2）：研發速度+25%
行動力上限（軍階3）：行動力+3000
行動力恢復（軍階4）：行動力恢復速度+10%

佢d英雄有幾多隻

應該有20-30隻，佢平均一個月出一隻咁

有冇邊隻特別勁同埋咩方法獲得

【王國小知識 - 領主被捉點算好？得獎者公佈】
📢王國小知識嘅得獎名單已經有啦，非常感謝各位領主分享佢地領主被捉後嘅處理方法，同教識小編學外語嘅重要再加埋潑婦罵街係無用嘅😆，原文我地會在下面再次分享給王國新手們。
另外，🎁活動獎勵於 11 月 28 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

班玩家覆d內容都搞笑

【補償通知 - 重返征程禮包】
📢親愛的領主大人：歡迎回來！您的軍團已整裝待發完畢，正等待您的號令！
技術部隊已完成於 2017/11/29 8:00 - 2017/11/29 14:00 (GMT+8) 的維護作業。經過本次的優化您將擁有更為順暢的征戰體驗！
因本次維護優化作業，讓您的偉大征途受到了些許耽擱，為表歉意，我們為您準備了【重返征途禮包】感謝您的支持與配合。
💡小提示：請各領主到遊戲的最新消息內【恭迎大人重返征途，先來領個禮包吧！】領取
📌領取規則：
1. 請您在維護結束後【48小時內】領取【重返征途禮包】。逾期將視為自動放棄領獎權利
2. 此禮包領取資格僅限於維護前已註冊的帳號,且每個IGG ID僅可領取一份
🎁重返征程禮包：1500水晶 + 訓練加速60分鐘*28
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #重返征程禮包 #戰爭遊戲 #手機遊戲

POST完個公告先發現1500水晶

【補償通知 - 重返征程禮包】
📢親愛的領主大人：歡迎回來！您的軍團已整裝待發完畢，正等待您的號令！
技術部隊已完成於 2017/11/29 8:00 - 2017/11/29 14:00 (GMT+8) 的維護作業。經過本次的優化您將擁有更為順暢的征戰體驗！
因本次維護優化作業，讓您的偉大征途受到了些許耽擱，為表歉意，我們為您準備了【重返征途禮包】感謝您的支持與配合。
💡小提示：請各領主到遊戲的最新消息內【恭迎大人重返征途，先來領個禮包吧！】領取
📌領取規則：
1. 請您在維護結束後【48小時內】領取【重返征途禮包】。逾期將視為自動放棄領獎權利
2. 此禮包領取資格僅限於維護前已註冊的帳號,且每個IGG ID僅可領取一份
🎁重返征程禮包：1500水晶 + 訓練加速60分鐘*28

拎左啦

加速28個鐘好爽

幾時再維護

感覺上佢兩星期就會維一次勁

收保護費

呢d好快會被人收皮

以前課得多，但總共只有5000左右

採集都懶 資源都靠全自家生產

總動員最忙 平時種田多

睇佢最新消息個活動有iphone x 送

iPhonex..狗沖

【王國紀元 x MyCard 儲存加碼送】
由即日起至 12 月 31 日，購買 MyCared 即可獲王國紀元禮包～
如對活動有任何疑問，請致電 (852)27292781 ／ 電郵 mycardhk@soft-world.com.hk 查詢

好似玩鬥課金

mycard最平幾十蚊都有
係咪買一次就有得抽

好似全球得一部

【四格漫畫系列 - 魔物冰霜翼龍】
📣今次嘅四格漫畫都係魔物系列，依篇就講冰霜翼龍嘅搵錢💰小故事，條橋又幾聰明🙊
四格漫畫重溫：
魔物格里芬：
跟著老公玩LM - 四：
跟著老公玩LM - 三：
跟著老公玩LM - 二：
跟著老公玩LM - 一：
📲立即下載《王國紀元》：

一部..算啦

等佢個問答題派神聖之星，昨日出boss用曬拎左千幾水晶

唔抵用

【王國紀元知識問答賽 - 第八屆 獎勵派發】
📢第八屆王國紀元知識問答賽嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 12 月 5 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

4000萬戰力有金肥
平放
Tg Nevergiveup17

殺左佢隨機出果隻王，打佢就會出水晶

究竟有幾多界

之前玩果陣冇人開po 玩左排冇玩
依家見有巴打玩 又想玩番

[url]
[/url]

【王國術語篇 - 藏兵】
📣今日就講下「藏兵」啦～其實唔少新手都唔明點解藏兵咁重要！
其實藏兵依個功能係比大家離線時將領地內的軍隊及領主收藏於洞穴中免受攻擊及被擄走。
因為王國紀元係全球伺服器同步，喺大家休息🛌離線嘅時侯王國世界入面都係不停運轉，不少外國人喺我地深夜嘅時侯會殺您一個措手不及🔪，但只要您藏左兵軍隊又唔使受傷同時領主又唔會被擄走，一舉兩得，何樂而不藏😎。
只要大家分享返您在離線時保護自己士兵嘅方法，小編會選 5 位嘅領主送返「1500 水晶💎、艾娜希之盾 24小時🛡」比你。
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 分享您在離線時保護自己士兵的方法
📆活動日期：2017 年 12 月 6 日(三) 至 12 月 10 日(日) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 1500 水晶、艾娜希之盾 24小時 x 1 (名額五位)

過來165一齊玩

藏兵真係好重要
領主戰力都係靠佢

巴打165個clan叫咩名

岩岩由145移曬民去165
農夫盟一個，不過有香港人

【我最喜愛魔物投票】
📣登登登凳！我最喜歡魔物投票開始左啦🗳，下圖有九隻魔物，唔知您又鐘意邊隻呢，記得喺活動表單投完票後，再寫返點解鐘意依隻魔物，小編會揀五位嘅解釋得有趣又有意思領主們送返「1500 水晶💎、加速 15 小時 x 1」嘅禮物，而參加者都可獲得「⏩研發加速 8 小時 x 2」嘅獎勵嫁，📌緊記要填寫正確嘅 IGGID！
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要填寫正確的IGGID
📆活動日期：2017 年 12 月 7 日(四) 至 12 月 11 日(一) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 參加獎「⏩研發加速 8 小時 x 2」
- 風趣獎「1500 水晶💎、加速 15 小時 x 1」(名額:5份)

又有加速送正

佢d水晶係咪無限派

【英雄介紹 - 閃光雷影】

💬閃光一樣是一名單體傷害極高的英雄，而且有殘影這樣的防禦系技能，身處戰場中也能免於遭受大量傷害，假如同時使用血色閃光與閃光出戰，可是非常恐怖！

🎖閃光

⚔️主動技能：
暗影突擊（軍階1）：潛入陰影當中，並瞬間出現在敵人身後，對目標附近的敵人造成3次傷害
殘影（軍階2）：施展體術讓自己更敏捷，獲得殘影狀態增加大量閃避
封喉（軍階4）：朝著敵人的要害丟出匕首，對目標造成傷害，並給予封喉狀態，使其無法使用魔法技能

🛡被動技能：
刺客教條（軍階7）：閃光是一名完美的忍者，無所畏懼。大量增加物理爆擊傷害

🚩軍團技能：
閃光奇襲（軍階1）：施放時對敵軍造成部隊攻擊力的傷害
城牆防護（軍階2）：增加城牆防禦力
陷阱改良（軍階4）：增加陷阱製造速度
步兵堅守（軍階7)：增加步兵防禦力

最好每人派返10萬水晶加下速

收咩戰力

【聯盟總動員】
📣為期一週嘅聯盟總動員活動聽日開始啦，記住入 Game 接任務為聯盟衝分啦🔥，大把獎品等緊您🎁
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #聯盟總動員 #戰爭遊戲 #手機遊戲

無下限

又黎

疑似係下個更新 如果咁改d土豪玩晒

咁屈機可以爆盾

....
新手點玩

【王國術語篇 - 藏兵 得獎者公佈】
📢王國術語篇嘅得獎名單已經有啦，見到好多領主都分享佢地獨特嘅藏兵方法，正所謂個個都藏兵，唔通個個都想藏兵咩...
原文我地會在下面再次分享給王國新手們。
另外，🎁活動獎勵於 12 月 11 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：
領主 Jason Lau 之藏兵大法
1）離線時用山洞藏兵是常識吧😁
2）之後把剩餘的士兵駐紮在有開盾的盟友身上😏（如果沒有盟友開盾，就自己開盾吧😒）
3）另外有時候沒有盟友開盾，自己也沒盾了😞，我會把剩餘的士兵佔領空地。我知道很多人不會偵察營地的😏他們會看漏眼。
噢😯！說出來了你們不就知道了🙈
===========
領主 Jason Lau 之藏兵大法
有盾當然開盾 沒有了唯有藏
1 領主跟最大兵量入洞12小時
2 最大兵量集結最遠的死城 8小時（點解要最遠 因為行兵來回都要時間）
3 增緩有開盾盟友
4 剩下守城
Or
5 另一個方法 高風險 駐紮係郊外 你睇我吾到 你睇我吾到
===========
領主 Ng KS 之藏兵大法
1睡覺時開艾娜希之盾，8小時或24小時最佳
如不想開艾娜希之盾有以下方法：
2藏兵帶領主最佳可保護210000士兵，向一個空城或黑暗巢穴開一個集結最佳可保護250000士兵 增援已開艾娜希之盾的盟友 基本4條兵線(減去集結那條兵線)，每條200000士兵最佳能保護800000士兵
3另外增加醫院的數量 每間醫院能容納40000士兵 如有研發增加醫院容量 可額外容納7%士兵
===========
領主 吳榮樂 之藏兵大法
1 盟友大挪移
將帳號給盟友代為管理🤓
2華盟加王盟大法
與華裔王盟互相為生死之交 一早有後盾支援 離缐也不怕😝
3 無賴盾
一直開3d盾就是神 十億也打不到我 😎
4 維京/撒亞人形態
戰鬥天賦 加 無限自信 加反偵察 不怕被打😡
5 空城計
隨傳放出遠兵 裝沒事在集結地🤣
===========
領主 Waikeungkenny Chan 之藏兵大法
在離線時保護自己士兵的方法如下:
1.開保護盾—又分為以下情況:
a)太多士兵,用其他法,也不能把士兵全部藏起來. 便要選擇開保護盾
b)超過八小時或12小時也不在線的情況下,甚至是過超過兩至三天也不能上線 的情況下,開保護盾是唯一的選擇,也是最好的選擇了
此外,保護盾又分為4小時, 8小時, 24小時和三天的.
4小時的保護盾,一般用於白天的多,方便續盾.
8小時的保護盾,一般用於睡覺前的多,可待睡醒了,再決定是否需要再續盾.
24小時的保護盾,一般用於周未及假日的多,可安心出外遊玩.
至於三天的保護盾, 一般用於出外旅行或因私人事務,不能上線時用.當然,在所屬的度國,天天被打的話,這也是一個不錯的選擇.
因保護盾的時間有長有短,只有善於運用,才不會浪費,更不會因時間的落差,因掉盾而被打,甚至被清零,影響心情,還可能想棄坑
===========

唔知佢個寵物幾時更新

5 另一個方法 高風險 駐紮係郊外 你睇我吾到 你睇我吾到
笑死

今日3點好似有大update

【契約魔物 - 系統簡介】
💬魔物不再是不可控制的存在！在契約魔物系統中，玩家將借用艾娜希女神之力，對魔物立下強力的約束，讓牠成為你專屬的「契約魔物」👾！

契約魔物簡介
1. 生產原力：首先玩家必須先透過原力石陣來獲得上古原力。
2. 融合契約書與技能之核：前往契約之塔，將一般資源與上古原力進行融合來獲得契約書與技能之核。
3. 魔物道具獲取：開啟契約書可以隨機獲得契約魔物、契約符石或靈魂裂片。
4. 魔物訓練及養成：有了魔物之後，就可以在魔物殿堂、魔物訓練所，使用道具來提升其等級、或進化契約魔物 (幼體→成體→完全體)、以及強化技能的相關操作，之後無論使用強化自身領地的輔助技，或是打擊對手的攻擊技，都將全面影響戰局！

幼體成體完全體
有排升既FEEL//

有冇究極體

【《王國紀元》契約魔物全面進攻 王國大帝全球巡迴賽同步開跑】
🎉感謝 2000Fun遊戲 分享契約魔物系統

數碼暴龍

佢唔係抄左數碼暴龍咩

【改版慶典第一彈 -《王國紀元》登上 Google Play 推薦】
📢WoW😛！今次嘅契約魔物大改版令《王國紀元》又登上本週 Google Play 推薦🎉👏！衷心感謝各位領主一直對我們嘅支持及鼓勵！普天同慶嘅事緊係唔少得派水晶啦，拿拿林參加，就可以獲得 777 水晶💎，重唔通知您班朋友來拎，記住今次三步曲要分享帖文喔～
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好及分享(設為公開)本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID
📆活動日期：2017 年 12 月 15 日(五) 至 12 月 18 日(一) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 777 水晶

今次改版有咩魔物又平又好用..

基本上隻隻都要升

呢排好似多左個咩泡麵序號..唔知香港有無？

【改版慶典第二彈 - 王國紀元 x Google Play 禮物卡放送】
📣改版慶典第二彈來啦，送禮送到停不了，今次嘅契約魔物系統👾入面唔知大家最鍾意邊一部份呢，小編就最喜歡魔物殿堂呀🏛，成班魔物喺曬入面好似一個魔物大家庭咁，喺依個凍凍嘅冬天為小編帶來一絲絲嘅溫暖。大家只要留言寫返您最喜歡契約魔物系統嘅那一部份，就有機會獲得 Google Play 禮物卡(面值:HKD$200)💰
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好及分享(設為公開)本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 在本帖文留言分享您最喜歡契約魔物系統的那一部份及 IGGID 和填寫活動表單 ()
📆活動日期：2017 年 12 月 16 日(六) 至 12 月 20 日(三) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- Google Play 禮物卡(面值:HKD$200) [名額:4個]

未聽過咩來

D人留言好正

最正的魔物係igg ,真係笑左

【四格漫畫系列 - 魔物翡翠雲蛟】
📣今次嘅四格漫畫係魔物系列，神龍翡翠雲蛟幫你達成願望

琴日第一日玩，啲水晶同加速好唔好岩岩開始就用？

唔好 留返黎起城堡
記得要藏兵 仲要留黎開罩用同買vip

有無話邊啲野係必升？
暫時都係一無所知咁見野就升

長玩就一定要留，如果hea玩就用曬佢

【改版慶典第一彈 -《王國紀元》登上 Google Play 推薦 獎勵派發】
📢今次活動嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 12 月 19 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

777水晶袋袋平安呀

等聖誕應該又派

呢排收到手軟,黎緊仲有新年

【雪季嘉年華 - 雪季7日狂歡送】
📣飄雪的冬季已悄悄降臨❄️，為您帶來不一樣的冰霜魅力☃️！艾娜希之盾結冰🌬，陪您度過為期7天的雪季嘉年華！
※活動全時段
散播溫暖散播愛，登入遊戲送稀有「雪藏好禮」，有機會獲得各式超實用寶石，大人 們絕對不要錯過一天一次，提升實力的好機會！
※12月20日13時00分 ~ 12月24日12時59分
聯盟相聚同歡慶，活動期間內完成地獄活動，全盟皆可獲得「冬季同歡箱」。讓您水 晶、聯盟幣拿不完，快與盟友攜手合作，共創美好未來！
※12月24日13時00分 ~ 12月27日12時59分
聯盟成員同挑戰，嘎嘎呱呱啦！超萌魔物 -「大長鲸」吵雜來襲，蠢蠢欲動等待聯盟 的挑戰，召喚！獵殺！巨額水晶及神聖之星拿到您不要不要的！
📆活動日期：2017 年 12 月 20 日(三) 13:00 至 12 月 27 日(三) 12:59 (GMT+8)

有人刷到一階魔物隻水精靈未

邊有甘易

【改版慶典第二彈 - 王國紀元 x Google Play 禮物卡放送 得獎者公佈】
📢王國紀元 x Google Play 禮物卡放送得獎者公佈啦，恭喜曬 4 位得獎者，🎁獎勵序號已電郵到得獎者嘅電郵地址內，感謝各位支持今次大放送活動🙇
📜得獎名單：
領主 陳嘉男 之魔物感想
我最仲意魔物系統裡面嘅原力石陣，原力石陣就好似資源建築咁不可或缺嘅，將佢升級可以產多D原力，又可以擴大原力嘅容量，產好左嘅原力可以用嚟研發科技，又可以整契約書同埋技能之核，用途廣大,有原力＝有契約書＝有屬於自己嘅魔物＝可以強化領地+可以打人＝勝利，總括而言，我覺得原力石陣係魔物系統嘅基本，不可或缺，所以我最仲意原力石陣
=============
領主 Jacky Yim 之魔物感想
我最鐘意係魔物殿堂，因為有佢令玩遊戲有更多玩法，例如強化魔
物可以增加資源產量，有D契約魔物技能的攻擊會穿透艾娜希之盾，
唔洗次次人地開左盾就冇野玩，而且魔物造型都好得意，令到成隻 game更加好玩
=============
領主 Micky Chow之魔物感想
最喜歡魔物殿堂 ,可以收集魔物,每次都開心期待會融合出什麼魔物出來.😍😍
=============
領主 Unreal Paul之魔物感想
魔物得意😁加上更多元化的系統，及不同魔物，增加了不少的玩法 更吸引
=============

唔中tim , 無左200蚊

Fb個冬至福袋好正！

送20隻火雞

【王國紀元冬至送暖福袋】
📢今日係二十四節氣嘅冬至，而王國紀元就準備左冬至送暖福袋比大家，喺依個寒冷嘅天氣🌬為大家送上暖暖嘅一份祝福☺️
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID
📆活動日期：2017 年 12 月 22 日(五) 至 12 月 25 日(一) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 火雞大餐 x 20
- 糧食 500,000 x 4
- 艾娜希之盾 4小時 x 2
- 行動力 1,000 x 3

呢排送得多野左 又賣廣告多左好多fd玩

平安夜又話好似送水晶

中國貼吧 有條友新區一星期五億 crazy..

【王國紀元祝您聖誕快樂🎉】
📣收到聖誕老人🎅嘅外電速報，祝各位王國領主聖誕快樂🎉🎊！佢重帶左份聖誕禮物🎁比大家，大家只要跟住下面嘅兌換方法就可以拎到，但聖誕老人已經年紀老邁腰骨唔好，只係拎到 1000 份嘅禮物比大家，先入先得～
📍兌換方法：
Step1️⃣
到兌換網址：
Step2️⃣
輸入IGG ID及激活碼：KNHR4N93
Step3️⃣
獎勵會自動派發到兌換之 IGG ID及有成功兌換的系統信件
📆活動日期：即日起 至 12 月 26 日(二) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
研發加速 60分鐘 x 5、金幣 50,000 x 5、神聖之星 200

超級金主，痴線一個月一億都好難

除左5憶仲有成套金決

應該要勁多人幫佢一個重要勁課

真係無限金錢

新手求教學 有沒有團可以俾我入?

依家係咪改番唔同區都收到獵殺禮？

上fb群組

水晶唔好亂用
我當初亂用起野

如果打架武器用+軍團好定兵種？

睇你升咩兵，再加果隻兵的攻

宜家要升到幾戰先安全

4億戰咪一定安全

【王國紀元知識問答賽 - 聖誕節番外篇 獎勵派發】
📢王國紀元知識問答賽嘅聖誕節番外篇嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 12 月 29 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

都唔安全又唔係一個打十個

今日又國戰維護了，希望一陣玩到

次次國戰先維護

【四格漫畫系列 - 魔物大腳雪怪】
📣今次嘅四格漫畫係魔物系列，大腳雪怪BB真係好打意😍，不過大大下好似出現騙案😳
四格漫畫重溫
魔物翡翠雲蛟：
魔物冰霜翼龍：
魔物格里芬：
跟著老公玩LM - 四：
跟著老公玩LM - 三：
跟著老公玩LM - 二：
跟著老公玩LM - 一：
📲立即下載《王國紀元》：

係d奇怪時間維護想點

【告別17．迎接18】
📢今日係 17 年嘅最後一日，對小編來講今年係特別開心😀，因為有您地嘅不停支持🙇，香港王國紀元終於有自己嘅專頁，為大家爭取更多活動獎勵💎，而今日跨年日小編準備左 2017 年最後一份禮物比大家，再次感謝各位領主喺依一年嘅支持同陪伴！
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID
📆活動日期：2017 年 12 月 31 日(日) 至 2018 年 1 月 2 日(二) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 500 水晶

國戰出事，今場國戰取消埋，好似好大獲

係咪個魔物出事

似係個聯盟系統出事
琴日係一點入去有關聯盟既野就會lag機
琴日個人個分係咁升 但聯盟個分就一分都冇
但又唔知點解又會收個到獎勵

OPOP

唉 遲左10分鐘開罩就比人清零

比人清左幾多？

1.14億變9千2萬 死左20萬t4 10萬t3

【聯盟同歡派對】
💬有緣相遇，努力奮鬥同歡慶！在這特別的節日，與聯盟夥伴們一起7天的熱情同歡派對，快來一起共享歡樂時光吧！
※1月15日13時00分 ~ 1月22日12時59分
出外靠朋友，加速幫助你和我，聯盟幣大加倍，2倍、3倍、4倍聯盟幣任你拿！每日隨機倍率，請關注遊戲內動態

※1月17日13時00分 ~ 1月20日12時59分
錬金所受到神聖力量的加持，黑暗元素將百分百轉化為水晶！快與盟友合力集結黑暗巢穴。取得更多黑暗元素，點元素成水晶！
※活動全時段
自己的禮物自己拿，不用靠手氣，不用靠天氣，只要每天登入遊戲領取獎勵，大量實用好禮「水晶」、「加速」、「研發加速」等…讓您物資滿滿，拿到手軟！
📆活動日期：2018 年 1 月 15 日(一) 13:00 至 1 月 22 日(一) 12:59 (GMT+8)
以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #聯盟同歡派對 #戰爭遊戲 #手機遊戲

正wo又有新活動

嘩..4千萬戰 好可怕

500放ac

【王國紀元勇奪 2017 Android 卓越遊戲獎 獎勵派發】
📢王國紀元勇奪 2017 Android 卓越遊戲獎嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 1 月 17 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

死20萬t4 痛撚到呢

咩野獎黎架

好似唔係好多game拎到

有888水晶..無參加到囉.

【王國紀元知識問答賽 - 第十屆】
📣王國紀元知識問答賽第十屆來啦，今屆答中嘅獎勵係 500 水晶💎！今次係考大家對競技場星象嘅知識，立即完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID
📆活動日期：2018 年 1 月 18 日(四) 至 1 月 22 日(一) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時⏩」x 1
注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #送加速 #戰爭遊戲 #手機遊戲

岩岩又有新活動，送500

啱啱幫會任勁好彩開到個傳奇步兵石

金色
好正

第一次見金色任務

邊有甘好彩

今期國戰戰況好激烈

【四格漫畫系列 - 魔物哈普剛肯】
📣在眾多魔物中，哈普剛肯以脾氣溫和著稱。但這並不意味著它們是普通狩魔獵人的「好目標」🎯。雖然魔物學家們尚未發現哈普剛肯們是如何存儲或引導電能的，但它們發怒後喚雷的能力，已經讓無數準備不足的狩魔獵人們倒了大霉。有些精明人士自認從中發現了商機，根據需要，適時激怒哈普剛肯們，並收集電能以牟利。但他們也許忘了最關鍵的一點，如何在發怒的哈普剛肯群中存活🤦
四格漫畫重溫
魔物大腳雪怪：
魔物翡翠雲蛟：
魔物冰霜翼龍：
魔物格里芬：
跟著老公玩LM - 四：
跟著老公玩LM - 三：
跟著老公玩LM - 二：
跟著老公玩LM - 一：
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #四格漫畫 #魔物哈普剛肯 #戰爭遊戲 #手機遊戲

點激法

我比人清曬所有兵....

【王國微短片 - 增援篇】
📢各位領主，在您嘅盟入有無女皇叫您幫手派兵打奇觀呢？小編都好想做兵幫佢☺️
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國微短片 #增援篇 #戰爭遊戲 #手機遊戲

點解女王唔搵下d港女

我都想睇港女，最好有果個好賤呀果d

係巴哈有免費魔物車. 但好像限定台灣玩家
唔知香港得唔得呢
仲有當日既魔物表

要幾隻兩級已經好難

【王國紀元知識問答賽 - 第十屆 獎勵派發】
📢第十屆王國紀元知識問答賽嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 1 月 23 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇
📜得獎名單：

仲要每人三級
要咩戰力

每日兩隻一級我說做到

新活動

王國紀元 Lords Mobile
昨天 18:05 ·
【王國術語篇 - 陷阱號】

📣岩岩又聽到班好戰嘅領主抱怨：「中伏了！又打中陷阱號，今次死傷慘重啦…」小編就問咩係陷阱號呀？哦！原來就係一個有大量T1或T2兵種嘅領地，這樣就可以令城堡看似實力唔高，但您誤判而全面進攻嘅話，就好容易中陷阱號主人嘅詭計真係傷亡慘重欲哭無淚啦😭

只要大家分享返您如何及早知道對手係陷阱號，小編會選 5 位嘅領主送返「1500 水晶💎、艾娜希之盾 24小時🛡」比你。

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 分享返您如何及早知道對手係陷阱號

📆活動日期：2018 年 1 月 24 日(三) 至 1 月 28 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 1500 水晶、艾娜希之盾 24小時 x 1 (名額五位)

【王國術語篇 - 陷阱號】
📣岩岩又聽到班好戰嘅領主抱怨：「中伏了！又打中陷阱號，今次死傷慘重啦…」小編就問咩係陷阱號呀？哦！原來就係一個有大量T1或T2兵種嘅領地，這樣就可以令城堡看似實力唔高，但您誤判而全面進攻嘅話，就好容易中陷阱號主人嘅詭計真係傷亡慘重欲哭無淚啦😭
只要大家分享返您如何及早知道對手係陷阱號，小編會選 5 位嘅領主送返「1500 水晶💎、艾娜希之盾 24小時🛡」比你。
活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 分享返您如何及早知道對手係陷阱號
📆活動日期：2018 年 1 月 24 日(三) 至 1 月 28 日(日) 23:59 (GMT+8)
🎁活動獎勵：
- 1500 水晶、艾娜希之盾 24小時 x 1 (名額五位)
注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
4. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
5. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
6. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
7. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。
📲立即下載《王國紀元》：
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國術語篇 #送水晶 #陷阱號 #戰爭遊戲 #手機遊戲

上次就係中左個陷阱號死左20萬兵，痛到呢

留意返佢個守城數
就最易睇..

【資源全放送 - 代號零零零行動】

💬領主大人，偵查軍團探得「代號零零零行動」，1月27日13時00分~2月1日12時59分，每3小時出現1波，金布林、鐵定靈、米奇林、木不林、石載靈連續現身不中斷快準備好你的英雄，讓牠們資源全歸零吧！

📆活動日期：2018 年 1 月 27 日(六) 13:00 至 2 月 1 日(五) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #資源全放送 #代號零零零行 #戰爭遊戲 #手機遊戲

訓左無藏兵就出事啦又死曬

呢隻game絕對可以鬥耐性

比隻兩億戰捉左領主兩日終於放人

甘好 咩都唔洗比？

唔洗比，可能佢都比人打爆

唔知呢隻GAME黎緊會唔會
出多D兵種 同T5

【王國術語篇 - 陷阱號 得獎者公佈】
📢王國術語篇嘅得獎名單已經有啦，多謝各位領主俾嘅預防陷阱號嘅攻略，小編都唔會咁易中伏嘅！

另外，🎁活動獎勵於 1 月 29 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇

📜得獎名單：

領主 Ng KS 之陷阱號防陷阱號攻略
1，偵查城堡，發現大量T1兵即是陷阱號
2，開了反偵察的城堡不要隨意攻擊，與盟友開集結步弓陣或步騎陣攻擊（克制弓兵）
3，如一個人又想得知對方是不是陷阱號，開擴容全步兵不帶領主攻擊只帶5名有步兵加成的英雄（克制弓兵）當中混合4成T1 有幸不會全滅得知對方兵量 全滅了也不會太大損失，得知是陷阱號馬上叫盟友集結。集結打掉對方幾百萬兵是很爽的事情。

===========

領主 Waikeungkenny Chan 之陷阱號防陷阱號攻略
想要及早知道對手係陷阱號的方法如下:
1.留意他領主裝備是否穿上戰爭裝並以弓裝為主
2.殺敵數極多,與其戰力不相稱
3.如果長期開反偵,有機會是陷阱號,因為陷阱號會長期開反偵查,人不在線時會長期開保護盾
4.戰力不會太高, 防禦勝場多,如殺敵數量比本身實力越接近或超過時,基本是陷阱號
5高戰偵測他們不會飛
6.被集結不開盾,大多有增援
7. 戰力大約在3千萬-1億頭,一般沒有T4(因T4兵會大幅增加戰力)
8.城堡內會發現大量T1和T2兵
9. 基本上陷阱號人不在線時會長期開保護盾
10.開了反偵察的城堡不要隨意攻擊，最好叫盟友集結步弓陣或步騎陣攻擊
11.如一個人又想得知對方是不是陷阱號，開擴容全步兵不帶領主攻擊,全滅了領主也不會被抓
陷阱號是給低戰用來抗衡億戰的保命方法,也是這個遊戲能讓低戰提供一個生存空間的方法,正正就是低戢玩這個遊戲的樂趣之處

===========

領主 郭晉圖 之陷阱號防陷阱號攻略
如果想要成為一個優秀的陷阱號，可以參考以下幾條資訊。
1. 首先，第一件是情要先把城堡升級到25級後，戰力大約在於6500百萬-8500百萬之間。（因為一般如果想要坑到別人領主這中間這戰力比較容易被單撞）
2. 不管你人是不是在線都要開反偵查。
3. 想要坑別人不是靠t4兵，而是t1或t2，因為t4兵非常消耗資源，而且戰力也會漲的非常高，敵人比較不會去攻擊這種的，所以才要造t1或t2，如果是一般的坑号，t1的兵量最少要控制在600萬兵，如果想成為專業的坑號，兵量建議是在1000萬兵以上，還有不要被刻板影像騙了，坑號不是只能造t1，也可以造點其他的兵哦(๑•̀ᄇ•́)و ✧
4. 至於兵種的問題，當然很多人認為3個兵種比較不容易被破，但是你錯了~其實坑号有2個兵種玩法，第一種:全部造弓兵，第二種:弓兵,步兵，平均造。（個人是推薦第一種，因為比較常用，也比較容易守城）
5. 陣形的話，個人比較推薦使用 弓兵方陣 因為這個陣形搭配以上兩種兵種是皆可使用的。
6. 如果你是億戰坑号1.2億-1.85億之間的這些是扛集結的，如果你的兵有在1300萬左右的話建議你在線時使用打野裝備或者是研發或建造裝備等等的，比較容易吸引敵人來開集結。
以上為我個人的坑號了解程度，如果還想知道什麼事情可以加我好友哦~(〃'▽'〃)

===========

領主 Jacky Yim 之陷阱號防陷阱號攻略
其實陷阱號只需留意5點
1. 防禦勝場多
2. 戰力不會太高
3.長期開反偵
4. 有戰爭裝備
5. 殺敵數極多，與其戰力不相稱
這些通常都是陷阱號，最好不要打

===========

領主 吳榮樂 之陷阱號防陷阱號攻略
不用偵查
1.睇睇守城勝數系唔系高過守城敗數
2.殺敵數有50萬以上而且战力不高 十成九系陷阱
3.對方反偵就集结打一波
如果兵種上有最少t3 500萬或以上 加 t1 3M或以上
不用想一定是陷阱

最喜歡就系吃陷阱號
大多新手陷阱都是t1弓多
強嘅陷阱例如步弓 或 弓骑
就比较麻煩
但一切都是集结清 而且可以清很多兵 🤤

佢出到無野吸金一定出t5，再簡化t4

陷阱號要既成本其實有幾多

係要大量的糧食去產兵，其他應該唔高

1000萬兵

【契約魔物知多少 - 第一屆】

📣全新活動！第一屆契約魔物知多少展開啦，依個系列嘅活動係考大家對契約魔物認識，如果自問對契約魔物有深入了嘅領主就火速參加，拎 500 水晶💎，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 1 月 30 日(二) 至 2 月 3 日(六) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #契約魔物知多少 #送水晶 #戰爭遊戲 #手機遊戲

正又有活動拎水晶

魔物都好大坑..

【英雄介紹 - 血色閃電格爾托】

💬血色閃電是一隻小編認為非常強勢的英雄，不但有真實傷害的技能，還有兩招破甲技能，唯一的缺點就是主動技能會跑到敵方身邊，不過如果飛的得當是一隻非常可怕的英雄！

🎖血色閃電

⚔️主動技能：
閃現打擊(軍階1)：瞬移到敵人背後，對目標附近小範圍敵人造成傷害並給予破甲狀態
繳械(軍階2)：攻擊敵人手部，造成目標傷害，並使敵方暫時無法使用物理類型的技能
終結(軍階4)：朝著敵方的弱點攻擊，造成真實傷害

🛡被動技能：
不祥氛圍(軍階7)：降低全體敵人的護甲

🚩軍團技能：
迅影擲殺(軍階1)：施放時對敵軍造成部隊攻擊力的傷害
工程管理(軍階2)：增加建造速度
步兵堅守(軍階4)：增加步兵防禦力
行動力上限(軍階7)：增加行動力

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #英雄介紹 #血色閃電格爾托 #戰爭遊戲 #手機遊戲

根本對集結手的大坑來，坑到爆

應該寫埋獲得方法

地宮水晶加倍，抽六合彩好時間

辛辛苦苦存返黎水晶
咩都無lol

有冇活躍香港盟？

入facebook 群長期有香港盟收人

雙響泡序號
係咪得台灣有 我見可以兌換好多次..
香港有無得賣

雙響泡序號
係咪得台灣有 我見可以兌換好多次..
香港有無得買

hk.自出自入 好似有啲廢

【地宮快報 - 千萬別錯過】

💬根據可靠消息指出，在魔物地宮深處，有一批帶著「千萬水晶」的寶藏守護者正在進行密會，請準備好你的神聖之星，神諭者將帶領你擊敗他們，成為「千萬水晶」的新主人！

📆活動日期：2018 年 2 月 3 日(六) 13:00 至 2 月 6 日(二) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #地宮快報 #千萬水晶 #戰爭遊戲 #手機遊戲

千萬水晶....這個機會不是屬於我

春節活動唔知有咩送呢，支持全民送金決

【契約魔物知多少 - 第一屆 獎勵派發】
📢第一屆契約魔物知多少嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 2 月 5 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇

📜得獎名單：

真的假
金決

當然係 ff啦

【王國紀元年貨節】
🎉重有十幾日就過農曆年啦，新年新開始點少得辦年貨🛍過返個肥年，王國紀元就準備左一大批禮物🎁俾大家做年貨啦。完成活動內容嘅登記，就可以拎到全牛料理🥙、糧食🌾、艾娜希之盾🛡和行動力⚡️。

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID

📆活動日期：2018 年 2 月 6 日(二) 至 2 月 11 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
－ 全牛料理 x 10
－ 糧食 500,000 x 4
－ 艾娜希之盾 4 小時 x 2
－ 行動力 1,000 x 3

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #年貨節 #戰爭遊戲 #手機遊戲

已登記 希望可以新年前收到

登記左佢一定派的，免費拎爽yy

竟然出周邊商店

又可以呃多筆，官方真聰明

我見d野都算係平民價 唔知包唔包郵

好似係順豐包郵同埋佢全球送好多地方

【IGG首間線上商店上線啦！】
🎉好消息！好消息！IGG 推出了全新嘅線上商店 IGG STORE，各位酷愛王國紀元嘅領主，依家終於可以擁有王國紀元嘅周邊產品啦😍，小編就最愛頂小惡魔帽子🧢，你地呢🤔？即刻上去睇下啦！

👉傳送門：

在購物中遇到任何問題，您可以登錄幫助中心：

如果您有任何疑問或建議，請聯繫我們： 或者郵件發送至 help.cn.store@igg.com

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #線上商店 #王國周邊 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【王國小知識 - 巫毒薩滿】

📢今次王國小知識要介紹新魔物：巫毒薩滿☠，唔講唔知原來契約魔物裝備嘅材料就係要擊殺佢先拎到，喺佢身後惡靈更會幫佢令全體英雄受到持續性傷害，並用巫毒圖騰令英雄陷入石化狀態添🗿，最好就用物理類英雄對佢進行攻擊💥！

只要大家分享返寫您會使用那些英雄擊殺巫毒薩滿，小編會選 5 位嘅領主送返「1500 水晶💎、艾娜希之盾 24小時🛡」比你。

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 分享返您會使用那些英雄擊殺巫毒薩滿

📆活動日期：2018 年 2 月 8 日(四) 至 2 月 12 日(一) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 1500 水晶、艾娜希之盾 24小時 x 1 (名額五位)

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
4. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
5. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
6. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
7. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國小知識 #送水晶 #巫毒薩滿 #戰爭遊戲 #手機遊戲

一個袋65都包郵甘爽
果然有錢

巫毒殺滿依隻魔防怪好易殺姐

新年抽iPhone x!

登入活動好多野送，唔錯唔錯

【王國甜蜜節 粉紅浪漫來襲】

💬提提大家，這個活動還有三天就完結喔！

💋甜蜜節日將至，浪漫一路隨行！在這特別的日子裡，王國充斥著浪漫的氣氛，與最心愛的夥伴們一起共享這持續5天的甜蜜時光吧！

※活動全期間
浪漫的神諭者將在每一天為您獻上一份甜蜜小禮物(一天領取一次) 。此外整個王國因受到神力的影響，降下了愛心雨，艾娜希之盾因此也產生了些微的變化，露出了粉紅色的光！與您一起渡過這美好的日子。

※2月13日13時00分 ~ 2月15日12時59分
心花怒放的愛大星，帶著大量的神聖之星前往每個王國尋找一起過節的情人(每3小時出現一波)-一顆星只願獻給願意為他付出的人。下一個情人就是你！

📆活動日期：2018 年 2 月 10 日(六) 13:00 至 2 月 15 日(四) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國甜蜜節 #粉紅浪漫來襲 #戰爭遊戲 #手機遊戲

隻game無咩女 我個盟全仔甘制

有冇人係#243？

243移民到未，係165農盟到

【王國紀元知識問答賽 - 情人節番外篇💕】
📢又來到一年最特別嘅日子啦，就係有 48 個鐘嘅 2 月 13 日，身為一隻單身_嘅小編點都要有個活動送暖比大家嘅，今次條問題真係非常簡單，禁去活動表單參加啦，答岩嘅朋友會有價值 2000 水晶💎嘅冒險之心❤️嫁！

📍活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 2 月 13 日(二) 至 2 月 18 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「冒險之心❤️」x 1
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時⏩」x 2

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #情人節番外篇 #戰爭遊戲 #手機遊戲

正wo 有冒險之心送，但送多幾粒就爽

情人節應該要好事成雙haha

成二千石一粒，依粒野好值錢

【鑼鼓聲響咚咚鏘，敲來好運敲來財】

📣鑼鼓聲響咚咚鏘，神諭者邀請大家一同除舊佈新，來迎接東方新年！🎊🎉🎊🎉

※2月14日13時00分~2月20日12時59分
🔔第一響！散播歡樂、散播紅包，活動期間請大家告訴大家盟主每天可以發送一次「盟主大紅包」，全盟皆可領取，分享盟友過節的歡樂與喜氣，在新的一年一起順順利利(請至聯盟介面，點擊紅包按鍵進行發放與領取)

※2月15日13時00分~2月22日13時00分
🔔第二響！炸出吉利，登入遊戲送大吉大利！(一天領取一次)讓您開出好運！
🔔第三響！來自東方的穹天飛龍現身魔物地宮，攻擊他就有機會獲得能開出滿滿水晶的財源廣進，財源滾滾來！

※2月17日13時00分及2月20日13時00分
🔔第四響！神諭者預言，王國地圖的水晶礦將於2月17日13時00分及2月20日13時00分時多次爆發，請大人們準備好採集部隊。滿載而歸！

📆活動日期：2018 年 2 月 14 日(三) 13:00 至 2 月 23 日(五) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #春節活動 #鑼鼓聲響咚咚鏘 #敲來好運敲來財 #戰爭遊戲 #手機遊戲

新年好多活動
正

每日登入都有野送爽

【王國紀元新春團拜】
🎉王國紀元同各位領主拜年，祝大家狗年行大運🐶，大吉又大利！📣新一年萬事如意，身體健康。而我們已經準備左 888 水晶💎大利是送俾各位領主，快D登記拎返個新年祝福！🎊

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好及分享本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID

📆活動日期：2018 年 2 月 16 日(五) 至 2 月 20 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 888水晶
- 加速 3 小時 x 2

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #新春團拜 #戰爭遊戲 #手機遊戲

係咪得香港先甘多活動

我見台灣都有活動但多數要抽獎，好少必送

岩岩又有水晶礦打左1000水晶

有冇人覺得商船兌換多左好多魔物野唔值得換

我都覺
有咩推薦換

最中意換加速，加速最正

英雄打魔物既話
除左相對應既屬性外
係睇英雄階級越高越好定係顏色?

最緊要係屈返佢怕的傷害，唔好用錯英就ok

好 我見到應該係甘分？
階級>等級>顏色

主分物理/魔法傷害，再跟階級&框顏色

【契約魔物介紹 - 哥布林戰士】
在一階契約書中，哥布林戰士&#22021;特色就&#21946;佢技能上面，「地窖守護」，因為依招技能係能夠大大提升資源保護量，係一招非常有用&#22021;領地增強技能喔！

哥布林戰士

技能：
地窖守護：資源保護量+2%

最高強度：
地窖守護：資源保護量+10% (需契約魔物等級60)

獲得途徑：1階契約書(上)

立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #契約魔物介紹 #哥布林戰士 #戰爭遊戲 #手機遊戲

升到最高先得10%

【王國紀元新春團拜 獎勵派發】
📢新春團拜嘅得獎者名單已經有啦，🎁活動獎勵於 2 月 22 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇

📜得獎名單：

你地宜家d水晶 填坑定用黎研發?

買25級槌已經用好多水晶

諗諗下都係填坑好 坑先係資本

其實依隻game 真係大把玩法，唔同升法玩法大把變化

【初七人日大放送】
📣今日係初七人日🎊，小編祝各位生日快樂，財運亨通！而小編都準備左一份生日禮物🎁送俾咁多位領主嘅，請大家完成活動內容進行參加啦～

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID

📆活動日期：2018 年 2 月 22 日(四) 至 2 月 25 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 500 水晶

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #初七人日大放送 #戰爭遊戲 #手機遊戲

原來今日人日 多謝哂

原來隻game 已經咁快兩週年

呢隻game勁到2017年全球營收有上榜
好過宜家d手機game
唔夠三個月就無人

咁算好勁，其他驚玩一陣就棄依隻唔會

係，加上策略game要人多先好玩
呢隻game全球打 其他game想抄佢都gg左

咁又係全球一齊玩，時差問題都搞死d細公司啦，抄都抄唔到

同埋到宜家d帳號同水晶都仲值錢
有價有市先多人玩

而家邊區邊個盟多香港人？係其他華人盟有時都唔知佢地講乜，用啲字眼睇唔明

入fb群 有人長期招港人 第一頁有link
好似k163有港群
我就同台仔一齊玩

水晶一定係拎黎賣最划算，錢拎黎買體力同魔物裝

係 換真錢都爽

兩週年活動目前好似得一個，未有新野送的

請問一車物資係多少m?

一車實際有幾多真係唔知
只知25lv 計

【王國週年慶 - Flappy Loads】

📣王國紀元兩歲啦，喺依兩年入面王國紀元就同依隻小遊戲 Flappy Loads 一樣經歷左好多起起伏伏，不過大家對我們嘅愛💝令我們繼續前進！感謝各位領主對王國嘅支持！😘

Flappy Loads 傳送門➡️

睇下你拎唔拎到100分啦，大家玩完之後記住貼成績截圖比小編睇下！

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國週年慶 #FlappyLoads #戰爭遊戲 #手機遊戲

甘就兩週年

都話左兩週年成個星期

個週年生日蛋糕d好似超多野拎

【王國紀元知識問答賽 - 第十一屆】
📣祝大家元宵節快樂🏮，問答賽來到第十一屆了，今次考考大家對盟友加速嘅知識啦，立即完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 3 月 2 日(五) 至 3 月 6 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「加速 3 小時⏩」x 2
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #第十一屆 #戰爭遊戲 #手機遊戲

25lv一車原來係3m

3m其實真係好少野，一陣用曬

係既 好快用完
同埋呢排愈黎愈感覺vip好重要 有無需要用水晶買vip點？

冇 唔好晒水晶 慢慢升

D人這要升到lv8

岩岩升緊25城要51日.....

用曬9成加速爆上25城真係好爽

升完城仲有大把坑要你填lol

我都唔建議曬水晶，25城買黃金槌都買窮

【王國紀元 x Google Play 禮品卡 獎賞禮遇】
📢用緊 Android 嘅領主們，由 3 月 7 日至 20 日喺 #7ElevenHK 買 Google Play 禮品卡即可獲得王國紀元獎賞禮遇，而成功兌換嘅玩家即可參加本活動更有機會獲得喺 4 月 22 日香港舉行嘅「王國紀元電競嘉年華暨王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽門票 2 張」！

活動內容：
Step1️⃣ 成功兌換以上任何組合的獎賞禮遇一次
Step2️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step3️⃣ 讚好及分享(設為公開)本活動 Facebook 帖文
Step4️⃣ 留下 IGG ID 及電郵地址(只供領票作聯絡之用)
Step5️⃣ TAG一位好友講點解想一齊去睇王國紀元比賽

📆活動日期：2018 年 3 月 7 日(三) 至 3 月 20 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 王國紀元電競嘉年華暨王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽門票 2 張 [名額:10個]

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #GooglePlay #王國紀元電競嘉年華暨王國大帝全球巡迴賽亞洲決賽 #戰爭遊戲 #手機遊戲

50幾日有排等 唔用有排等

請問做陷阱acc最少要做幾多T1兵

起碼過百萬隻t1,人地25萬一隊t3 打埋來

我見都係幾百萬兵

升左25地窖一個字爽，依定任你打，咩都保350萬資源，咩都搶唔到

終於唔怕俾人單砍
俾人打都有5分鐘進遊戲開盾

果個都升甘快 有咩秘訣

入大盟，跟多啲車隊（有啲會回夠車飛錢），打多啲野怪，慢慢一包包買狩獵裝，夠養大你，一日活躍盟打怪夠開到三千水晶

三千水晶一日真係咁勁

三千真係爽皮
感謝指教

坐魔物車應該係最快果隻

邊到有得免費坐

間唔中有車隊會回夠車飛錢，簡單黎講等於做地獄攞體力，再用體力跟車隊

請問咩叫車隊？

hello 大家好

木木都黎玩

遊戲入面有樣野叫打魔物，打完一隻全盟都有禮物，咁你入左個全打魔物的盟咪叫上左車，一日有300份拎好爽，但當然你都要打返3隻以上比個盟/比錢入

收到特別既任務要黎跟咁多位巴打學下野

Youtube果個長腿木木？

係咪4月22號做主持人

【王國紀元 x Google Play 禮品卡 獎賞禮遇】
📢用緊 Android 嘅領主們，由 3 月 7 日至 20 日喺 #7ElevenHK 買 Google Play 禮品卡即可獲得王國紀元獎賞禮遇，而成功兌換嘅玩家即可參加本活動更有機會獲得喺 4 月 22 日香港舉行嘅「王國紀元電競嘉年華暨王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽門票 2 張」！

活動內容：
Step1️⃣ 成功兌換以上任何組合的獎賞禮遇一次
Step2️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step3️⃣ 讚好及分享(設為公開)本活動 Facebook 帖文
Step4️⃣ 留下 IGG ID 及電郵地址(只供領票作聯絡之用)
Step5️⃣ TAG一位好友講點解想一齊去睇王國紀元比賽

📆活動日期：2018 年 3 月 7 日(三) 至 3 月 20 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 王國紀元電競嘉年華暨王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽門票 2 張 [名額:5個]

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #GooglePlay #王國紀元電競嘉年華暨王國大帝全球巡迴賽亞洲決賽 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【王國百花季🌸】

💬春回大地🌞，萬物欣欣向榮！在這花團錦簇的日子裡，與夥伴們一同享受春天的贈禮吧！🌺

※活動全期間 微風輕拂，花瓣飄飄🌸，與您一起共度這繁花盛開的美好時光！

※3月12日13時00分~3月16日12時59分
1️⃣春花第一綻。花開拿好禮！地獄活動階段3加碼，活動期間內完成地獄活動，可額外 獲得「春暖花開袋」，大量加速及研發加速，助您領地迅速發展！此外，春天的魔力也影響黑暗巢穴，所有黑暗元素將開花結果轉為水晶！快招集盟友一同挑戰。水晶致富趁現在！

※3月16日13時00分~3月24日12時59分
2️⃣春花第二綻，登入百花放！活動時間內登入遊戲，可獲得春季限定百花齊放箱(一天領取一次)，有機會讓您水晶、加速如花開，箱箱好禮皆精彩！

※3月19日13時00分~3月24日12時59分
3️⃣春花第三綻，盟友齊歡樂！聯盟幫助、聯盟任務獎勵加碼！聯盟幫助最高可獲得4倍聯盟幣，快與盟友攜手合作，讓您花開又富貴！

📆活動日期：2018 年 3 月 12 日(一) 13:00 至 3 月 24 日(六) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國百花季 #戰爭遊戲 #手機遊戲

我地跟你學野ma?

比賽係香港邊到
除左參加活動可唔可以就甘去？

咪係 可能係金決木木

應該唔可以就咁去，因為佢有活動派飛，不過入場一定大量水晶送

好想去 感受下香港大佬既威力

唔只香港呀，世界賽來，好似全球都會來

我見香港個公會好似帶十幾憶戰力
姐係全部都黎哂香港？

係 有個台灣朋友都有被繳請黎

想問下有無香港公會收人

入facebook 群招啦，有香港盟長期招人

勁正 希望官方多d面額！

個fb群有無人可以批人入

等個版主批啦，我估條毒撚好快批

毒撚唔玩fb

希望比賽拎到飛啦，現場一定勁送水晶，上次搞都送成萬水晶

我見到巴哈又有新 code 咩黎架

大陸果隊89億戰 香港得13億，想知大陸果隊課左幾多...

【 《王國紀元》全球巡迴賽亞洲決賽:6支最強戰隊實力公佈】

💬史上最強的策略電競盛事--「王國大帝全球巡迴賽:亞洲決賽」，4月22日即將引爆香港！近日，賽事6賽區出賽戰隊皆已確定，他們究竟有著怎樣的實力呢?讓我們來一探究竟！

本屆亞洲決賽將以公平競技的形式進行，各戰隊人員將使用完全相同的官方統一帳號，進行6vs6的策略對抗，徹底展現戰爭的極致美學，並角逐“亞洲之巔”的榮耀和美金30，000元的戰隊獎金、以及純金打造的《王國紀元》冠軍獎章。

對於燒腦的策略電競來說，戰鬥經驗最能體現玩家的戰術水準；玩家戰力的高低則能從某一程度上說明玩家的戰鬥經驗！

大陸賽區：JXI（總實力：87.49億）
香港賽區：KCC（總實力：13.69億）
臺灣賽區：SOS（總實力：31.23億）
韓國賽區：SOS（總實力：72.07億）
日本賽區：未公佈
東南亞賽區：FIX（總實力：84.76億）

4月22日，這六大賽區的最強陣容，將匯聚香港，決戰"亞洲之巔"！他們究竟會為我們帶來怎樣的精彩戰役呢？美金30,000元的戰隊獎金+純金打造的冠軍獎章，最終又將獎落誰家？敬請期待吧！

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #全球巡迴賽亞洲決賽 #戰爭遊戲 #手機遊戲

89憶..傻的嗎
點打呀

今次比賽用官方帳號，所以屈戰力無用

竟然係甘
甘真係睇邊個真技術啦

藏兵有冇方法不斷加大依家21萬唔夠

最高可以藏幾多

【契約魔物知多少 - 第二屆】

📣第二屆契約魔物知多少展開啦，依個系列嘅活動係考大家對契約魔物認識，如果自問對契約魔物有深入了嘅領主就火速參加，拎 500 水晶💎，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 3 月 21 日(三) 至 3 月 25 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #契約魔物知多少 #送水晶 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【春季大更新之新系統預告 - 內閣大臣】
提提大家：2018 年 3 月 23 日 10:00 將進行春季大更新，究竟王國內，又會有甚麼變動呢！小編好期待呀！

春光明媚🌸、大地復甦☀️，神諭者貝羅娜指揮著士兵們，搬運一箱箱的魔法彩蛋…秘密的佈置中！
此外，艾娜希女神觀察到諸位國王、霸主與大帝，冊封頭銜的公務繁忙，在新的年度裡，特別增設了禮官頭銜。
👑禮官頭銜擁有人，可由國王、霸主、大帝指派，以協助管理冊封頭銜！

另外，大家分享返您聯盟的內閣大臣如何幫助化解各樣衝突／您如何幫助聯盟化解衝突有機會獲得「1500 水晶💎、艾娜希之盾 24小時」！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 分享返您聯盟的內閣大臣如何幫助化解各樣衝突／您如何幫助聯盟化解衝突

📆活動日期：2018 年 3 月 22 日(四) 至 3 月 26 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 1500 水晶、艾娜希之盾 24小時 x 1 (名額五位)

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
4. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
5. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
6. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
7. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #新系統預告 #內閣大臣 #戰爭遊戲 #手機遊戲

#王國頭銜新增「國王禮官」：以協助冊封王國頭銜
#疆域頭銜新增「霸主禮官」：以協助冊封疆域頭銜
#世界頭銜新增「大帝禮官」：以協助冊封世界頭銜
#新增直播網頁連結，可於「其他(齒輪按鈕)」介面內查看
#新增里程碑任務系統：共有10則里程任務，在新手成長的道路上，將由神諭者貝羅娜伴隨您探索（城堡Lv.4以上開放）
#英雄冒險「挑戰模式」開放第七章節（挑戰模式需通過精英模式第四章後開啟）
#新增英雄冒險「挑戰模式-第七章節」的領地目標
#新增集結規模、援軍規模、奇觀增援規模的兵量統計按鈕
#領地城堡資訊介面，新增五種資源的道具資源量統計顯示
#加速建造與加速研發介面，新增幫助次數顯示
#加速介面、資源使用介面，新增物品排列順序按鈕，可切換由大到小、或由小到大排序
#更換領主介面，點擊英雄頭圖可查看軍團技能說明
#優化大帝裝備圖示（榮耀之寶劍、帝王之盾、加冕皇冠、皇家禮袍、輝煌護腿）
#介面優化調整
#支援iPhone X顯示

今日個春季更新送d野好雞

終於有改版啦

個里程碑對老手來講好麻煩，要加建築實力，都起左9成的野

今日國戰非常激烈狂比人打

多左個內閣大臣

都係開聯盟最大果班事

有盟可以入嗎?
我大約500萬實力

曙光行者呢隻英雄點入手

課金 價值hkd$86,680

官方fb送飛，當日去有兩萬水晶

【王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽🚩】

【王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽🚩】
📣王國紀元將在 2018 年 4 月 22 日(日)舉辦王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽🚩！小編已經急不及待同大家見面，當日有各國賽區強隊力拼亞洲區嘅制霸⚔️，咁精彩嘅賽事您緊係不能錯過！唔單止咁，蔡依林 Jolin Tsai 都會係當日現身同大家見面！😍
小編收到風當日入場嘅領主會有豐富嘅遊戲虛寶外，重有大量實體週邊禮品嘅抽獎🎁。合作夥伴包括 Google Play、Logitech、Zenox、Energy Watt、FX Creations 等等(排名不分先後)！

依家只需要填寫簡單嘅報名表，就有機會拎到當日嘅門票，限量 100 張🎫，請火速参加🔥！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫報名表()，緊記要填寫所有資料

📆報名日期：2018 年 3 月 26 日(一) 至 4 月 7 日(六) 23:59 (GMT+8)

得獎名單公佈：2018 年 4 月 10 日(二)前
得獎公佈方式：得獎者將會在以上日期前收到電郵通知已寄出實體門票及詳細活動資料的信件
※活動實體門票劵將以郵寄方式寄出。
※個人資料請務必確實填寫，缺一不可；若因資料填寫有誤，導致實體票券無法寄達視同放棄，不再予以補發。

📍王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽活動詳情
活動時間：2018 年 4 月 22 日(日)
活動地點：尖沙咀(詳細地點另行通知)
入場時間：13:00 - 14:00
正式開演：14:00 - 18:00
🎁獎勵：
報到奬：10,000水晶
全勤奬：10,000水晶

📌注意事項：
1. 門票寄送地址僅限香港地區。
2. 2018 年 3 月 26 日至 2018 年 4 月 7 日 23:59 開放報名，逾期報名視為無效。
3. 每個IGG帳號限定報名一次（個人資料若重複填寫，則視為無效）。
4. 報名資訊送出後無法更改，請確實檢查後提交。
5. 因受活動場地限制，本活動【名額限制100名】，為回饋與保障《王國紀元》所有得獎玩家權益，恕【不開放攜伴】，還請見諒。
6. 活動當天以【實體門票】作為入場憑證，相關寄送資料若有不正確或未填寫完成導致【實體門票】無法寄達，恕不予以補發。
7. 活動憑【實體門票】入場，若遇門票遺失或損毀情況即【失去入場資格】，現場【不提供報名資料比對】，且【不再予以補發門票】。
8. 為維護活動當天參加人員安全，比賽現場禁止12歲以下孩童進入。
9. 王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
10. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#王國大帝全球巡迴賽
#香港獨家免費入場
#蔡依林與你零距離
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽🚩】
📣王國紀元將在 2018 年 4 月 22 日(日)舉辦王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽🚩！小編已經急不及待同大家見面，當日有各國賽區強隊力拼亞洲區嘅制霸⚔️，咁精彩嘅賽事您緊係不能錯過！唔單止咁，蔡依林 Jolin Tsai 都會係當日現身同大家見面！😍
小編收到風當日入場嘅領主會有豐富嘅遊戲虛寶外，重有大量實體週邊禮品嘅抽獎🎁。合作夥伴包括 Google Play、Logitech、Zenox、Energy Watt、FX Creations 等等(排名不分先後)！

依家只需要填寫簡單嘅報名表，就有機會拎到當日嘅門票，限量 100 張🎫，請火速参加🔥！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫報名表()，緊記要填寫所有資料

📆報名日期：2018 年 3 月 26 日(一) 至 4 月 7 日(六) 23:59 (GMT+8)

得獎名單公佈：2018 年 4 月 10 日(二)前
得獎公佈方式：得獎者將會在以上日期前收到電郵通知已寄出實體門票及詳細活動資料的信件
※活動實體門票劵將以郵寄方式寄出。
※個人資料請務必確實填寫，缺一不可；若因資料填寫有誤，導致實體票券無法寄達視同放棄，不再予以補發。

📍王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽活動詳情
活動時間：2018 年 4 月 22 日(日)
活動地點：尖沙咀(詳細地點另行通知)
入場時間：13:00 - 14:00
正式開演：14:00 - 18:00
🎁獎勵：
報到奬：10,000水晶
全勤奬：10,000水晶

📌注意事項：
1. 門票寄送地址僅限香港地區。
2. 2018 年 3 月 26 日至 2018 年 4 月 7 日 23:59 開放報名，逾期報名視為無效。
3. 每個IGG帳號限定報名一次（個人資料若重複填寫，則視為無效）。
4. 報名資訊送出後無法更改，請確實檢查後提交。
5. 因受活動場地限制，本活動【名額限制100名】，為回饋與保障《王國紀元》所有得獎玩家權益，恕【不開放攜伴】，還請見諒。
6. 活動當天以【實體門票】作為入場憑證，相關寄送資料若有不正確或未填寫完成導致【實體門票】無法寄達，恕不予以補發。
7. 活動憑【實體門票】入場，若遇門票遺失或損毀情況即【失去入場資格】，現場【不提供報名資料比對】，且【不再予以補發門票】。
8. 為維護活動當天參加人員安全，比賽現場禁止12歲以下孩童進入。
9. 王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
10. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#王國大帝全球巡迴賽
#香港獨家免費入場
#蔡依林與你零距離
#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #戰爭遊戲 #手機遊戲

個價值點計出黎...

升到金色就要咁貴

依隻好似識回血好勁

甘虛空，魔女呢 呢兩隻都係好難得到？

3隻一樣 都係貴價英雄

有曬三隻金色就真金主

【彩蛋狂歡節】

💬春回大地，萬物瘋長，慶祝生命力與活力的彩蛋狂歡節即將登場🐣！艾娜希之盾染上了彩蛋般美麗的光彩。聯盟總動員階段獎勵加碼送！一同拉開彩蛋🥚狂歡節序幕。

※3月26日13時00分~3月29日12時59分
神秘新生物原力小馬從深海一躍而出，吞食了艾娜希大陸上的原力，與金布林、鬼靈晶、愛大星聯手，每3小時出現1波，大鬧彩蛋狂歡節。快打跑他們以獲得大量原力、金幣、水晶及神聖之星！

※3月29日13時00分~4月4日12時59分
佈置在王國地圖上的彩蛋.被魔物們藏起來了！活動時間內獵殺魔物有機會獲得「魔力彩蛋」，眾多珍寶盡在其中！

※4月1日13時00分~4月4日12時59分
人人有蛋開，活動期間盟主每天可以發送一次「盟主彩蛋」，全盟皆可領取，千萬別錯過全力砸蛋開出好運吧！

※4月4日13時00分-4月7日12時59分
彩蛋狂歡節怎能少了最愛彩蛋的悠兔寶！快與聯盟成員合作完成聯盟挑戰，將悠兔寶🐰召喚出來，100,000水晶及100,000神聖之星等著你拿！

📆活動日期：2018 年 3 月 26 日(一) 13:00 至 4 月 7 日(六) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #彩蛋狂歡節 #戰爭遊戲 #手機遊戲

D台仔話10萬一隻 係真唔係..

點計都唔止10萬台幣

真係坑到不得鳥

都話咗港紙8萬幾囉

眼花睇唔到

想問下巴絲打們
如果扛集結 叫盟友增援，我係要自己加成高的定自己少的兵？

$788一包 一包得3塊碎 一隻金英要330塊碎片
自己計

農夫盟唔係好明你問咩

仲要個死人包唔係成日見到

如果被集結叫人比咩兵你去頂？

前排兵

如果弓加成高就用弓做前排？

唔會好易死咩

定係多弓的兵？

弓最多人升

甘又係

【亞洲賽專屬禮曝光 - 王國明信片】
提提您～領取亞洲賽觀戰門票傳送門：

📢隨著4月22日，「王國大帝全球巡回賽：亞洲決賽」的臨近，官方近日曝光了一套全新的明信片周邊，與賽事的緊張氣氛截然不同，這套明信片不只非常精緻，還極具文藝氣息！

在這套明信片中，象徵著《王國紀元》至高無上的榮耀——大帝雕像，身姿威武，出現在亞洲六個地區的著名景點中。

原來，這是官方為亞洲決賽打造的賽事專屬紀念品！而這六個地區，正是代表了參加亞洲決賽的六大賽區：中國大陸、中國香港、中國台北、韓國、日本、東南亞。

本屆亞洲決賽中，六大賽區的選手們將經歷多輪競技，去角逐「亞洲之巔」的榮耀和30,000美金戰隊獎金、純金《王國紀元》主題獎章的豐厚獎勵，這場賽事，必將成為史上最燒腦的策略電競之一！

與之對應的亞洲賽專屬禮——全套明信片共6張，一一展現了六大賽區的獨特風采，當王國大帝降臨各地的名勝古蹟，畫面優美，如同風景畫一般，淋灕盡致地展現了《王國紀元》全球同服競技的策略遊戲魅力。

據悉，該套明信片，將作為4月22日，「王國大帝全球巡回賽：亞洲決賽」現場觀賽者的手信送出，成為獨家的賽事紀念品！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #明信片 #戰爭遊戲 #手機遊戲

張明信片又幾靚，但我香港寄比香港？

可能佢係中國定日本寄過黎

只知睇比賽當日有得送姐

【全新漫畫：海洋之音遭遇史上最大危機】
📢號外！號外！無數王國領主大人們心中的女神，海洋之音遇到大危機啦！

邪惡的海盜異界領路人，不僅限制了海洋之音的自由，甚至奪走了她的豎琴，企圖進行更大的陰謀！

海洋之音究竟能否獲救？異界引路人的陰謀能否得逞？

不只有精彩的漫畫劇情，我們在漫畫當中隱藏了一個巨大彩蛋——
本篇漫畫內容，暗示著一部全球知名電影的名稱，而為這部電影配樂的音樂家，正是為我們傾力打造全新主題曲的荷里活配樂大師！

漫畫暗示的電影，究竟是哪一部？各位機智的領主大人們不如來猜猜看：
A.《海上鋼琴師》
B.《水形物語》
C.《環太平洋》
D.《加勒比海盜》

到底是哪一部知名電影呢？創作者、荷里活大師又是哪一位呢？敬請關注，懸念即將揭曉！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #海洋之音 #戰爭遊戲 #手機遊戲

岩岩睇到

大陸王國都幾多靚女玩
唔知有無機識到

以我所知港盟都有唔少女玩

有無上面甘正

【王國紀元知識問答賽 - 第十二屆】
📣王國紀元知識問答賽第十二屆來啦，今屆答中嘅獎勵係 500 水晶💎！立即完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 4 月 5 日(四) 至 4 月 8 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「500 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「研發加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #第十二屆 #戰爭遊戲 #手機遊戲

我都未見過佢地真人

就黎比賽有得見

夠竟幾時先升到vip12,就來300日連登入

D問答題都幾鬼難玩wo

官方又搞咩主題曲，派下石好過啦

咁多位巴打
我想問下衝地獄大樹係咪每次只有一塊碎片

好似唔係，不過唔確定

如果25堡最多3塊 24好似2塊

25有3塊 22-24有2塊 21或以下1塊

巴打好熟，睇來你已沖金？

勁人

而家先藍包90碎片

藍色*

【王國大帝全球巡迴賽香港區代表KCC戰隊專訪】
📣感謝 GREAT GAME 亞洲遊戲網 報導「王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽」香港代表隊 KCC 嘅專訪，香港人力撐香港代表隊！🇭🇰💪🇭🇰💪

原來puma 讚助香港隊打比賽

22號仲有一個星期好期待

最近玩隨傳打資源怪超易

得閒放下遠兵扮集結

你地唔課金有冇爆樹人地獄，我想爆但係個研發得20幾萬

有冇睇港隊條訪問，原來半隊都0課，我估佢地都係爆樹人

0課點解都甘多戰力

請問KCC港隊有無隊員係度 想問下野呀

唔課點同啲有錢佬打

佢地就係唔課都咁勁，可能玩幾隻小號供大號

有冇巴打知係咪要主力放後排，即係我主玩騎，就用步 弓陣，同埋我啲加成可唔可以用係隊友啲增援到？

我成日見小號高戰過大號，係咪打魔物車

長腿木木唔係就黎主持比賽

係呀 要臨急抱佛腳

好想見到木木真人，千奇唔好top fail

Haha就黎到啦

[url]

【王國紀元 x Zenox 電競皇座免費送】
📣坐住由 Zenox 嘅電競皇座打王國紀元，諗起都爽😎！
好消息🎉好消息🎉王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽嘅贊助商 Zenox 決定免費送價值HK$1,999嘅「Zenox 電競皇座」💺畀各位王國紀元嘅領主大人試下有幾爽，想免費贏得價值「Zenox 電競皇座」，記住完成活動內容參加啦，快手 Tag 埋您你嘅朋友入來參加👍

活動內容：
Step1⃣ 讚好「Zenox」Facebook 專頁()
Step2⃣️ 讚好及分享(設定為公開)本活動 Facebook 帖文
Step3⃣️ 回覆本帖文寫下IGG ID及您覺得Zenox 電競皇座的好用之處，最後填寫活動表單()留下得獎聯絡資料

*是次活動只限香港區玩家參與，「Zenox 電競皇座」之得獎者需提供香港區的郵寄地址及身份證上的英文全名和聯絡電話作郵寄獎品之用

📆活動日期：2018 年 4 月 13 日(五) 至 4 月 18 日(三) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- Saturn Racing Chair (Red) HK$1,999 (名額:2個)

注意事項：
1. 是次活動只限定使用香港區繁中語言版本之玩家參與，而非香港區繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 「Zenox 電競皇座」得獎者需提供香港區的郵寄地址及身份證上的英文名稱和聯絡電話。
6. 活動「Zenox 電競皇座」獎勵將於活動結束後十四個工作日內以郵寄方式派發。
7. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
8. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
9. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #Zenox #送電競皇座 #戰爭遊戲 #手機遊戲

有電競椅送咁正，參加下先

王國紀元真係勁多獎品

1. 用既陣法係要睇你要攻擊既對象個兵種比例
2. 增援/集結係只睇隊友既加成

佢好似重有logitech 讚助，唔知重有冇logitech禮物送

可能去到比賽現場仲多野送

入左個鬼佬盟
發覺d鬼佬有野搵你 開頭就一定讚你先 之後先講個目的
又成日唔該前唔該後

好玩wo,我都想見識下，順片學下英文

有咩目的

有求於你果d?

【王國解密 - 猜猜我是誰之英雄拼圖1 答案公佈】
📢王國解密開估啦，今次猜猜我是誰之英雄拼圖嘅答案係光明之子吼兒，其實只要多D留意王國紀元嘅英雄就好容易估到嫁啦～

🎁活動獎勵於 4 月 17 日送出申請，獎勵發放需要 3 至 5 個工作天📅，詳細得獎名單可參閱以下網址，獎勵完成派發後不再另行通知，謝謝各位嘅參與～🙇

📜得獎名單：

【6️⃣大賽區，亞洲爭霸】
📣王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽倒數神器提提您！
史上最強策略電競，4 月 22 日熱血來襲距離決賽還有6️⃣天，已經拎左門票嘅領主，請按門票上嘅資料來到決賽會場，到時見✌️

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國大帝全球巡迴賽 #亞洲決賽 #倒數6天 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【5️⃣所畏懼，戰無止息】
📣王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽倒數神器提提您！
史上最強策略電競，4 月 22 日熱血來襲距離決賽還有5️⃣天，已經拎左門票嘅領主，請按門票上嘅資料來到決賽會場，到時見✌️

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國大帝全球巡迴賽 #亞洲決賽 #倒數5天 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【4️⃣大兵種，謀略制敵】
📣王國大帝全球巡迴賽：亞洲決賽倒數神器提提您！
史上最強策略電競，4 月 22 日熱血來襲距離決賽還有4️⃣天，已經拎左門票嘅領主，請按門票上嘅資料來到決賽會場，到時見✌️

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國大帝全球巡迴賽 #亞洲決賽 #倒數4天 #戰爭遊戲 #手機遊戲

想問下遊戲倉庫上限係幾多？

物品定資源先
物品好似無限
資源跟建築物

物品

應該無限，有過萬個英雄經驗野都無用過

今個星期日就係比賽了

聽日比賽啦好緊張

希望香港贏 話哂都係主場

超多人睇個比賽！

韓仔贏左
日本果隊全部呀叔 果個都好有錢甘

中國隊都係呀叔來

雖然輸左
好彩有蔡依琳bb補返數
仲有佢堆女fans

港隊都係爭少少入到決賽

好傷心韓仔贏左

首新主題曲又幾好聽wo

話哂傳奇大師

咩咩英國皇家級樂團，好似好勁

📢今日係一個好特別嘅日子，王國紀元全新主題曲：決戰序曲🔊正式發佈之日，決戰序曲是由傳奇大師克勞斯🎼．巴德爾特&🎻倫敦交響樂團，使用傳奇錄音室『AIR STUDIOS』所錄製完成的新樂曲！現在，戴上你的耳機，好好享受決戰序曲帶給你的聽覺饗宴吧！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #全新主題曲 #決戰序曲 #戰爭遊戲 #手機遊戲

痴線 我見人地主題曲 淨係得幾條友唱

其實木木有冇玩？

應該係問有冇長玩，玩過一定有啦

Fb新果段片摺紙世界好型

有錢真係可以整埋好多靚野

隻音樂怪獎勵好似幾正

新果個小丑城堡skin 幾靚但要788

借咗頭銜或者捉咗領主 個小丑頭就唔見咗啦

要靚就要比錢

魔寵有無用 我聽講好似愈早整愈好

緊係有啦要勁曬資源升

母親節個活動好似好多野玩咁

最鐘意節日

魔物契約減最正又可以升魔物lv

魔物四階以下變完全體要幾耐

【51勞動應援禮】
🎉小編祝大家勞動節快樂，今日炎炎夏日🌞嘅天氣為大家補補體力同行動力啦。完成活動內容嘅登記，就可以拎到冒險之心❤️和行動力⚡️。

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile」香港 Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單 ()，緊記要填寫正確的 IGGID

📆活動日期：2018 年 5 月 1 日(二) 至 5 月 5 日(六) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
－ 冒險之心 x 1
－ 行動力5000 x 3

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #勞動節 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【王國紀元填問卷送好禮】

各位尊敬的領主您好：
🎤為了讓您獲得更好的遊戲體驗，並幫助我們了解您的習慣來提供更好的服務，我們為此向玩家進行問卷調查。

我們真誠的希望您能在百忙之中抽一點時間，來幫助我們完成問卷。 您回答的每個問題都有助我們改善遊戲，使其更符合您的生活方式，進而獲得更好的遊戲體驗與服務品質。同時為了感謝您的參與，完成整份問卷的玩家可獲得 2000 水晶，名額 300 份，數量有限，先到先得！

👉問卷連結：

IGG 將在任何情況下保留此調查的所有數據。

*為了能順利派獎，請在問卷的「個人資料」中提供您的 IGG ID ！

📆活動日期：2018 年 5 月 3 日(四) 至 5 月 8 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 2,000 水晶 (名額: 300 份)

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #填問卷 #送水晶 #戰爭遊戲 #手機遊戲

送2000水晶即參加先

仲要300份甘豪爽

完來限左一隻google account 只可參加一次

夠啦 邊有甘多ac

有小號果d咪係到嘈，d小號參加唔到

我d糧食一直被兵食到歸零
甘我直接拆光農田
留一個解前置 好無

岩呀，依隻遊戲玩單產
其他只留一個ok

等我仲起甘多..

依家d人戰力愈來愈顛4億已經係基本

3億以下都唔敢唔開盾瞓教

話哂都兩年 宜家下下都講憶戰

岩岩轉左新盟，地獄聯盟任又開始啦

請問各位 有冇話玩緊邊一區？

利申新手一名

想移民有無咩國家和平d

出T4既前置研發真係攞命
對比番三坑真係好簡單

研發完t4 爆兵先係真正地獄

搞緊套研發裝，沖緊魔物擊殺先

唔係甘容易比你t4

已放棄t4，存加速搞大樹先

【契約魔物知多少 - 第三屆】
📣來啦來啦！自問對契約魔物有一定知識嘅您，千萬不要錯過今次嘅契約魔物知多少，火速參加活動，答岩問題輕鬆拎走 800 水晶💎，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 5 月 8 日(二) 至 5 月 13 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「800 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #契約魔物知多少 #送水晶 #戰爭遊戲 #手機遊戲

搞搞下大樹就不知不覺有t4

準備就黎改版？

應該都係細改版，應該多d小獎勵

快d出下新野

依家除左大樹研發要沖重要沖狂龍研發

加研發速同軍團攻防 幾好用

班老手話先沖大樹先好d

D人話要25堡前沖

升左25堡好耐，之前根本無咁多加速沖

【改版搶先看：社交平台好友邀請系統】
📢子華神曾經講過話朋友就係「共赴患難絕望裡，緊握你手，朋友～」，但係又點先可以搵到方便搵到個朋友緊握我手🤝呢？王國紀元來緊就會有社交平台好友邀請系統，畀您更方便快捷邀請您的朋友👬加入王國世界～

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #好友邀請系統 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【英雄介紹 - 冰雪女王阿絲多拉】

💬冰雪女王阿絲朵拉🌬係遊戲中最美女英雄之一，有超靚嘅面孔和身材，精準直線冰凍技能❄️同隊友防禦加成技能，係前期刷圖必備嘅控制型英雄。

🎖冰雪女王

⚔️主動技能：
絕對零度(軍階1)：施放極寒之風吹向敵人，對長距離路徑上的敵人造成傷害並給予冰凍狀態5秒
寒冰之氣(軍階2)：在敵人穿上引爆冰霜魔法，對目標附近小範圍的敵人造成傷害
寒冷護甲(軍階4)：施展魔法保護最虛弱的隊友，使目標獲得寒冷護甲的狀態8秒

🛡被動技能：
冰霜結晶(軍階7)：冰雪女王身上攜帶著神聖的冰霜結晶，能使全體隊友獲得源源不絕的怒氣

🚩軍團技能：
風暴聚能(軍階1)：施放時對敵軍造成部隊攻擊力200%的傷害
陷阱防護(軍階2)：陷阱防禦力+75%
弓兵鼓舞(軍階4)：弓兵生命力+50%
弓兵強攻(軍階7)：弓兵攻擊力+30%

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #英雄介紹 #冰雪女王阿絲多拉 #戰爭遊戲 #手機遊戲

之後沖要花好多時間

升左vip 12真係爽到呢，一鍵開聯盟箱唔洗禁到手軟

但分數黎計
25堡96萬分有3塊
姐係32萬分一塊

24堡670000分2塊（好似咁上下）
除返開唔著數喎

仲係禁到手軟

重有升25堡最緊要係山洞可保錢

有無人成日參加fb page活動

基本上個個活動都參加香港page出左比台灣多好多活動，咁耐應該拎左幾萬水晶

都幾有心香港營運
不枉玩左甘耐

幾多戰啊？

【王國解密 - 猜猜我是誰之英雄拼圖2】
📣王國解密再考考您啦🤔，睇下您識唔識玩拼圖，拼返隻英雄出來拎獎勵，答中嘅領主會拎到「800水晶💎」㗎，快手去完成活動內容參加啦，📌緊記要回答正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 5 月 15 日(二) 至 5 月 20 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「800水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國解密 #猜猜我是誰 #英雄拼圖2 #戰爭遊戲 #手機遊戲

【分享你們的故事】
📢王國紀元即將加入社交平台好友邀請系統🤝，各位領主又有冇同您嘅老友一齊玩王國紀元呢？
又或者喺王國世界入面認識到更多新戰友👋，而大家又可以好好運咁成為左朋友同閨密👬呢？有就岩啦！只要大家分享你們關於王國紀元嘅朋友故事，小編會選 10 位嘅領主送返「1500 水晶💎」。

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 留下您的 IGGID 和 留言分享你們關於王國紀元的朋友故事

📆活動日期：2018 年 5 月 17 日(四) 至 5 月 22 日(二) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 1500 水晶💎 (名額十位)

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
4. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
5. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
6. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
7. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #分享你們的故事 #戰爭遊戲 #手機遊戲

唔知下星期佛誕有冇大型活動呢

點會無 期待

台灣又有儲值活動點解香港無優惠

有咩優惠？？

存30台幣已經送兩倍

甘爽幾時到香港？

今日做左件好白痴的事，手殘用悶曬所有50萬石，依家個身有成2億石

香港玩家都幾勁

好想多啲香港玩家，不過呢隻game始終要求重課
玩左兩年幾老玩家留名

唔點課金玩家表示 當種田game甘玩

我十[img]
我都係微課玩家

痴線佬呀5億戰

5憶微課？

玩左兩年真係微課，每月大約500-1000咁上下

有個老死做埋霸主，平時會開佢ac打交，真係兩個世界黎，晏啲cap圖比大家睇

啱啱我個ser 有人搵到個倉庫號
結果成個ser 走晒去搶資源

其實呢隻game糧食最重要，建議大家如果上到四階，留定啲小號黎收埋啲糧，如果唔係兵都爆唔起

資源號唔開盾咁都有的，比人偷曬

渣都無

好似15mins 就比人清晒

咁多位巴打
想問下坐魔物車

係咪只要同幫既話 就算唔同ser 都可以收獵殺禮 ?

係，只要上群組搵定盟就可以搞

想賣ac 邊到可以放

係呢到或者hk fb 群組

hk facebook 群組啦第一頁有，有交易post

【好友邀請里程碑】
📢岩岩睇完領主們分享嘅王國紀元朋友故事，想喺王國入面再多D友情故事，記住要期待來緊嘅好友邀請里程碑啦🤝。

王國紀元將會新增好友邀請系統，邀請者可以把邀請鏈接發送到各種社交平台，例如：Facebook，Twitter，Line，Wechat，等等。當社交平台上的好友點擊了邀請鏈接🔗，下載並成功進入遊戲之後，雙方就自動綁定了邀請關係。此時，雙方都可以獲得一份重磅好禮。邀請系統還和里程碑任務系統關聯，被邀請者每完成一個里程碑任務就可以獲得一份獎勵，而邀請者也可以同時獲得額外獎勵🎁。

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #好友邀請里程碑 #戰爭遊戲 #手機遊戲

琴晚ctk家族20集結一個八億，領主全捉

幾個上公市公司老闆都係入面坐

有無巴打團收新手 玩左幾日 得80萬戰
依家係#342 係咪有得轉國？

7.19m 水晶

是但入d盟升戰先，唔好咁快過舊區，重量係新手保護期肥起

如果afford到，買左隻金肥仔，咁樣起步會快人好多

我自己得1m，呢張其他人

得30k 水晶炸我

入個大小小規模既會有土豪，儲返幾個月都可以儲上去，聽落去係廢話，但最快捷既方法，如果公會有指定每日打幾多隻魔物果啲，成長得會更快

【王國紀元 x Energy Watt 沛力特電解 特別版飲品】
💡大家最近經過便利店或者超市見唔到見王國紀元嘅身影呢，就係喺Energy Watt上面出現左啦，由即起日大家只要購買《Energy Watt 沛力特電解》x《王國紀元》特別版飲品，🍾揭開樽蓋即可取得虛寶序號兌換《王國紀元》豐富獎賞🎁，百分百有獎！

📆活動日期：由即日起至 8 月 13 日(一) 23:59 (GMT+8)

📌虛寶兌換流程：
1. 安裝王國紀元後，到網址()兌換
2. 輸入 IGG ID 兌換碼
3. 獎勵會自動派發到兌換之 IGG ID 及有成功兌換的系統信件

📎虛寶兌換次數：活動序號只能兌換乙次虛寶，單個遊戲帳號兌換虛寶次數無限制。

🔎溫馨提示：
請於購買活動產品前，先詳細查閱有關活動條款及細則()，以及各獎品的說明，確認完全明白並接受所有條款，才購買產品及參與活動。 查詢電郵：LordsMobile@igg.com

推廣生意的競賽牌照號碼:50394-5

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #EnergyWatt #沛力特電解 #特別版飲品 #戰爭遊戲 #手機遊戲

依支野好少飲

有無人識d香港資源商 平時買資源要用微信好煩

facebook hk群有港人賣，但我見多數水晶，出資源就唔熟

無辦法，資源商絕大部份都係大陸佬

舊game宜家應該得返大陸佬

全世界都仲有，係香港少人玩咁解 泰國韓國越南好多人玩

香港人就算玩都唔夠大陸d土豪黎 又3隻新英雄又金決

香港隊有一半都無課金，都可以代表到香港

有無人收t4號，1.8億

只能好聽d甘講 香港靠實力

冇人報丫嘛，香港最勁果幾個，應該係ctk 項羽，同winson

原來項羽係香港人

你唔知呀神項羽香港最強好似係

唔講真係唔知

之前大帝戰頂羽包左間網吧比我地幫手拎大帝

我想放ac 內有金肥 值幾錢左右

【王國紀元知識問答賽 - 第十三屆】
📣王國紀元知識問答賽第十三屆來啦，小編都覺得今次條問題幾深下😲，所以今屆答中嘅獎勵加碼到 1000 水晶💎，如果真係考起左您，可以請教一下聯盟內的前輩喔！立即完成活動內容參加啦，📌緊記要填寫正確的答案和 IGGID！

活動內容：
Step1️⃣ 讚好「王國紀元 Lords Mobile 香港」Facebook 專頁
Step2️⃣ 讚好本活動 Facebook 帖文
Step3️⃣ 填寫活動表單()，緊記要回答正確的答案和IGGID

📆活動日期：2018 年 5 月 29 日(二) 至 6 月 3 日(日) 23:59 (GMT+8)

🎁活動獎勵：
- 答中玩家可獲得「1000 水晶💎」
- 答錯玩家則可獲「加速 3 小時⏩」x 1

注意事項：
1. 是次活動只限定使用繁中語言版本之玩家參與，而非本繁中語言版本的玩家將無法獲得獎勵。
2. 每個 IGG 帳號 (IGG ID) 只能在是次活動參加一次。
3. 必須完成活動內容的三步曲才有機會獲得獎勵。
4. 獎品不能轉售以及作任何獲利用途，將會保留追究權利。
5. 活動獎勵將於活動結束後五個工作日內進行派發，獎勵將直接發放至遊戲帳號 (IGG ID) 中。
6. 請務必填寫真實資料，如資料亂填或經核實資料錯誤，則被視為自動放棄參與活動。
7. 活動期間，系統若發生問題或不可抗力之因素導致活動無法進行，王國紀元將保留變更、終止本活動時間、內容之權利。
8. 如有任何爭議，王國紀元將保留最終決定權。

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #王國紀元知識問答賽 #第十三屆 #戰爭遊戲 #手機遊戲

咁有米，又係上市公司主席果d?

有無甘多上市主席

講多啲黎聽下

想問下你地冒險卡關會點做
依家卡左係普通5-16 38lv英
同埋有無0課金 冒險隊推薦

一般推關隊係未有玫瑰騎士之前都係用 光明 金嗓子 烏鴉 詐欺師 憤怒射手，不過都建議你買隻大個子 對推關好有幫助

烏鴉姐係鳥人？
我只係用血色代替烏鴉 其他都一樣

白色肥仔夠唔夠用？
唔想掉太多錢落去

鳥鴉係射箭嗰條女 我個人係買到紫色肥仔推晒所有關

咁我都刷隻返黎先
另外應該直升詐欺師上金色
定平均升左推關隊先？

詐欺上金先 呢隻game研發好重要

我詐炸上到紫，但研發都係好慢，我主升魔物研發先

漏左問 肥仔第一個係$38
之後個價錢係點跳？
上網淨係搵到台幣

印象中係38 158 398 788 788 呢d錢拎去買個t4小億戰號都有找

我都有諗過

玩多排睇下自己想打 定係得閒撚下先決定掉唔掉錢落去

呢隻game係個無底深淵 不過我已經洗濕左個頭

新濕個頭keep住唔課

始終自己慢慢養成有感情

項羽係太陽城集團CEO

然後LCC 個mic c係大陸某互聯網CEO

甘多ceo

比得起幾百萬打機既都唔會普通有錢ge

邊夠佢地電全部ceo金主

唔係王國d營收點黎

【IGG璀璨十二週年 - 歡慶週年好禮活動大放送】
🎉2006年IGG成立，至今推出了許多熱門有趣的遊戲，廣受玩家喜愛，並榮獲多項國際大獎🏅。走過了12年，秉承著「與時俱進，不忘初心」的文化精神，將繼續為玩家打造歷久彌新的高質量遊戲體驗！👍現在，讓我們一起慶祝IGG的十二歲生日！繽紛好禮活 動陸續推出，讓您有玩又有拿！

※6月5日13時30分~6月8日12時59分
1️⃣活動第一彈！
週年好禮天天開，活動期間盟主每天可以發送一次「IGG週年禮」，全盟皆可領取獎勵樣樣12個，最高12萬水晶等您帶回家！

※6月5日13時00分~6月8日12時59分
2️⃣活動第二彈！
十二週年的許多好禮也將神祕的稀有魔物「寶之靈」吸引出來！快與聯盟成員合作完 成聯盟挑戰，將「寶之靈」所攜帶的超值寶物搶回，有機會獲得最高100,000水晶或100,000神聖之星！

※6月6日13時00分~6月7日12時59分
3️⃣活動第三彈！
週年水晶大爆發！王國地圖的水晶礦將於6月6日13時00分~6月7日12時59分時多次爆發，請大人們準備好採集部隊，滿載而歸！

📆活動日期：2018 年 6 月 5 日(二) 13:00 至 6 月 8 日(五) 12:59 (GMT+8)

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #IGG十二週年 #戰爭遊戲 #手機遊戲

293日，2.2億

12週年隻寶之靈又係玩緊咩呢

隻野勁快打完

【IGG十二週年慶 - 集蛋糕贏豪禮】
繽紛蛋糕雨，豪禮赢不停！IGG十二週年慶典正式開幕，我過生日，豪禮送你！加速道具、公仔 等海量生日禮物等你來搶，集齊6枚蛋糕碎片，更將獲得赢取「光明之子精美公仔」的機會！

📆活動日期：2018 年 6 月 3 日(日) 13:00 至 6 月 9 日(六) 13:00 (GMT+8)

📌活動規則：
玩家每天完成指定任務(完成地獄任務3階*1次)後可獲得一份獎勵，並獲得一枚"蛋糕碎片"。 玩家每天最多可以獲得一枚"蛋糕碎片"，任務重置時間：每天13:00 (GMT +8)。

玩家每天完成指定任務(完成地獄任務3階*1次)後可獲得一份獎勵，並獲得一枚"蛋糕碎片"。 玩家每天最多可以獲得一枚"蛋糕碎片"，任務重置時間：每天13:00(GMT+8)。 收集的"蛋糕碎片"，數量達到4枚，6枚均可領取一份水晶獎勵，同時送上您的對IGG12週年的生日祝福。

活動結束後活動頁面將會關閉，請領主及時領取獎品。
我們將會從收集6枚蛋糕的玩家中抽取120名幸運玩家，贈送王國紀元"光明之子精美公仔"一個。
幸運玩家名單將在活動結束後的3個工作日內公佈。屆時需要請玩家到指定頁面提供收件資訊。
活動中玩家所獲得的遊戲內道具獎勵將直接發放到遊戲帳號中。而其他獎勵將在活動結束後的30 個工作日內陸續送出。

🎁活動獎勵：
每日完成任務可獲得下列獎品中的任意一種：加速3小時*1／加速8小時*1／研發加速3小時*1 研發加速8小時*1／訓練加速3小時*1／訓練加速8小時*1／艾娜希之盾8小時*1／艾娜希之盾24小時*1／隨機傳送*1／指定傳送*1

收集"蛋糕碎片"，達到指定次數後可以領取蛋糕製作獎勵：

收集蛋糕數量：4個"蛋糕碎片" 獎勵：1200水晶
收集蛋糕數量：6個"蛋糕碎片" 獎勵：2000水晶

本活動規則屬於《服務條款》 (登陸遊戲-設置-説明-服務條款)的組成部分，我們對該活動內容及規則擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

以上活動內容以遊戲內活動的最新消息為準，王國紀元團隊對該活動擁有最終解釋權，祝您遊戲愉快！

📲立即下載《王國紀元》：

#即日開戰佔領全球 #王國紀元 #集蛋糕贏豪禮 #戰爭遊戲 #手機遊戲

我見都未見過果隻野

12週年2000水晶

原來隻寶之靈係要解聯盟挑戰，之後再召喚出來

打左掉d咩

重有十八個鐘先比召喚，我個盟一定召到兩隻

王國呢排無咩賣廣告都可以keep住有新人甘勁

個聯盟寶箱怪d禮物好正，起碼有250個魔物寶箱

係50個先岩

聯盟d活動都好正

成日排頭幾位已經係好好的廣告位

應該加埋係呢排無咩同類班game出

有呀隻鐵之王座咪又係咁玩

無咩新意差唔多

依家隻隻新game都係一般，無新玩法

統御去到幾lv滿

60

地獄活動兩倍獎勵，係咪連大樹碎片都雙倍

我都想 剩係d箱2倍

新手1000萬戰23堡，想搵個香港/台灣盟入，有無國招緊人？

邊有甘爽

IGG
最近想沖

唔好去開左區既國家 可以留就留

比人恰到pk

打到hihi都好玩

得閒就打多d新怪 13710點刷新 水晶都唔少

就黎父親同加埋世杯應該有正活動

佢出個足球寶箱d獎勵都唔錯

正 又有世界杯 又有ingame活動

終於送果個發光大帝像，但全球得3隻.....

肯定係大課長到；（

k1 28 732 年幾前棄坑大金決比人用兵填緊

半

都清咗幾個鐘先清得晒

集結車爆佢囉

超正

昨晚通宵採左5個5lv水晶礦，爽到爆

接左個146分4日換32次的商船任，好似奶左野會解唔曬

唔訓搞點佢啦你～

打王國打到結婚
竟然有女女

一日都3x4 12次啦

有時未必一日解到三轉

點解要接

一套狩魔裝到紫大概要幾錢

諗住自己得，其實唔得

依d要搵高手解答

同埋想問要先做咩部位

我得半套藍半套綠就用左500左右 通常做右邊先 姐係副手同3飾物

都仲未紫..

竟然今次聯盟任解到8次有成760，雖然都係hea 解

依家做左4次都762了

點樣入副本

去自己個城中間 金色劍士像 果舊野

Hea解都甘正

我入大陸仔幫要做1300分
不過拎到24階
平時又有11億集結手帶黑同唔洗交資源都算係咁

1857分

係咪只解200分以上果d?

209x3+285+111+141+168x3+189

無記錯

聯盟任務真係好鬼煩 上星期我唔得閒玩 直接去分盟hea陣先返

做唔難，搶好難

無錯

仲要搶d 高分又唔太難做既先麻煩

入去永遠都係睇倒數20分鐘

最慘係等完一大輪 但出一堆低分任務

心到灰埋

出d 50分比你

幾時大改版

不了 上次大改版d契約魔物研發都未搞過 仲搞緊t4成本

搞到三階魔物都死死下啦

總一日會t4

t4一年後可能得的

有t4但無番4 5億都只係可以長開盾

出左T4再爆一爆兵之後就唔敢狂熱了

開盾人生

支持官方開無限大藏兵洞

支持有無限盾

次次d盟都係比班越南仔圍，之後又要全會移民

搵個勁盟入

246個邊搞乜野
好似打左幾日仲打打緊

依家開始玩遲唔遲

唔會

其實以前玩過一隻叫crystal reunion既野 係一樣玩法 覺得呢類game唔大課都玩唔到d咩
不過如果有一個圈子一齊玩下係好好玩既
有無連登團

其實唔課幾時玩都無所謂，要香港團就入fb群，一定有，隻驚少連登仔玩

唔課要捱時間

慢慢玩做下農夫盟幾開心

放完lunch 想入驚藏下兵清下任，但又維護緊

有600水晶安慰下

參加個活動答條問題都800水晶啦

主動同被動既分別haha

就黎動漫 王國有無活動

我估有特別活動掛

好似打左成200個鐘，世界大戰緊

200個鐘甘痴線

仆街 d 死台狗真係好撚賤格
特登打我水晶礦仲老屈我撞佢礦

好彩我拉線個陣cap 左圖

咁撚賤都有，打5lv礦？